# Translation of CodevTT to Simplified Chinese (中文（简体）‎)
# Exported from translatewiki.net
#
# Author: Frog7301
# Author: Liuxinyu970226
msgid ""
msgstr ""
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-12-30 01:00+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2016-12-29 07:21:51+0000\n"
"Language: zh_cn\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-POT-Import-Date: 2016-12-27 06:42:36+0000\n"
"X-Generator: MediaWiki 1.29.0-alpha; Translate 2016-10-28\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: tpl/filters.html
#: tpl/productivity_report.html
#: tpl/servicecontract_info.html
#: tpl/form/projectSelector.html
#: tpl/edit_team.html
#: tpl/project_info.html
#: tpl/servicecontract_edit.html
#: tpl/forecasting_report.html
#: tpl/team_monthly_activity_report.html
#: tpl/check.html
#: tpl/issue_info.html
#: tpl/scheduler.html
#: tpl/set_holidays.html
#: tpl/export_odt.html
#: tpl/time_tracking.html
#: tpl/command_edit.html
#: tpl/team_activity_report.html
#: tpl/menu/global_menu.html
#: tpl/edit_jobs.html
#: tpl/command_info.html
#: tpl/modal/select_issues.html
#. plugins/LoadPerProjectIndicator/LoadPerProjectIndicator_ajax.html
#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv_ajax.html
#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv.html
#. plugins/DeadlineAlertIndicator/DeadlineAlertIndicator.html
#. plugins/IssueConsistencyCheck/IssueConsistencyCheck.html
#. plugins/LoadPerProjCategoryIndicator/LoadPerProjCategoryIndicator.html
#. plugins/DriftAlertIndicator/DriftAlertIndicator.html
#. write header
#. WARNING i18n: translations with HTML chars (&eacute;) include ';' which is the CSV separation char !
#: classes/issue.class.php:2258 classes/issue_selection.class.php:316
#: classes/wbsElement.class.php:623 filters/ProjectFilter.php:59
#: management/servicecontract_info.php:149 management/command_info.php:240
#: management/commandset_info.php:152 reports/planning_report.php:234
#: reports/planning_report.php:475 reports/planning_report.php:476
#: reports/export_csv_tools.php:48 reports/project_info.php:281
#: reports/project_info.php:292 reports/project_info.php:304 tests/odt.php:25
#: plugins/LoadPerProjCategoryIndicator/LoadPerProjCategoryIndicator.class.php:224
#: scheduler/SchedulerEvent.class.php:127
#: scheduler/SchedulerEvent.class.php:128 tools.php:1531
msgid "Project"
msgstr "项目"

#: tpl/filters.html
msgid "Set project filters"
msgstr "设置项目过滤器"

#: tpl/filters.html
#: tpl/servicecontract_info.html
#: tpl/project_info.html
#: tpl/issue_info.html
#: tpl/set_holidays.html
#: tpl/command_info.html
#: tpl/commandset_info.html
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: tpl/filters.html
#: tpl/productivity_report.html
#: tpl/forecasting_report.html
#. plugins/BudgetDriftHistoryIndicator2/BudgetDriftHistoryIndicator2.html
#: classes/time_tracking.class.php:447
msgid "nb days"
msgstr "nb日"

#: tpl/productivity_report.html
#: tpl/project_activity_report.html
#: tpl/gantt_report.html
#: tpl/export_csv_monthly.html
#: tpl/team_monthly_activity_report.html
#: tpl/export_csv_weekly.html
#: tpl/statistics.html
#: tpl/team_dashboard.html
#. plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator.html
msgid "Compute"
msgstr "计算"

#: tpl/productivity_report.html
msgid "Production days"
msgstr "生产日期"

#: tpl/productivity_report.html
#. plugins/LoadPerJobIndicator2/LoadPerJobIndicator2_cfg.html
#. plugins/LoadPerJobIndicator2/LoadPerJobIndicator2.html
#: plugins/LoadPerJobIndicator2/LoadPerJobIndicator2.class.php:71
msgid "Load per Job"
msgstr "每个工作的负荷"

#: tpl/productivity_report.html
msgid "Project Detail"
msgstr "项目详情"

#: tpl/productivity_report.html
#. plugins/LoadPerProjectIndicator/LoadPerProjectIndicator.html
#. plugins/LoadPerProjectIndicator/LoadPerProjectIndicator_cfg.html
#: plugins/LoadPerProjectIndicator/LoadPerProjectIndicator.class.php:73
msgid "Load per Project"
msgstr "每个项目的负荷"

#: tpl/productivity_report.html
msgid "Productivity indicators"
msgstr "生产率指标"

#: tpl/productivity_report.html
#: tpl/statistics.html
msgid "Adherence to deadlines"
msgstr "坚持到截止日期"

#: tpl/productivity_report.html
#: tpl/forecasting_report.html
#: tpl/statistics.html
msgid "Effort Deviation"
msgstr "努力偏差"

#: tpl/productivity_report.html
msgid "Reopened tasks"
msgstr "重启的任务"

#: tpl/productivity_report.html
msgid "Production Days"
msgstr "生产日期"

#: tpl/productivity_report.html
#: tpl/forecasting_report.html
#: tpl/statistics.html
#. plugins/LoadPerProjectIndicator/LoadPerProjectIndicator.html
#. plugins/ReopenedRateIndicator2/ReopenedRateIndicator2.html
#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator.html
#. plugins/IssueBacklogVariationIndicator/IssueBacklogVariationIndicator.html
#. plugins/EffortEstimReliabilityIndicator2/EffortEstimReliabilityIndicator2.html
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: tpl/productivity_report.html
#: tpl/ajax/projectDetails.html
#. plugins/LoadPerJobIndicator2/LoadPerJobIndicator2_ajax.html
#. plugins/LoadPerProjCategoryIndicator/LoadPerProjCategoryIndicator_ajax.html
msgid "Nb Days"
msgstr "Nb日"

#: tpl/productivity_report.html
#: tpl/edit_jobs.html
msgid "Projects"
msgstr "项目"

#: tpl/productivity_report.html
#: tpl/create_team.html
#. add SideTaskProject Categories
#. 4) --- add SideTaskProject Categories
msgid "Project Management"
msgstr "项目管理"

#: tpl/productivity_report.html
msgid "Other SideTasks"
msgstr "其他端任务"

#: tpl/productivity_report.html
#: tpl/project_activity_report.html
#: tpl/servicecontract_info.html
#: tpl/team_monthly_activity_report.html
#: tpl/team_activity_report.html
#: tpl/command_info.html
#: tpl/commandset_info.html
#: plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator.class.php:301
msgid "Total"
msgstr "总计"

#: tpl/productivity_report.html
msgid "Days spent on the projects during the period (team members only)"
msgstr "周期内在项目上花费的时间（仅限团队成员）"

#: tpl/productivity_report.html
msgid "SideTasks: Project Management"
msgstr "端任务：项目管理"

#: tpl/productivity_report.html
msgid "Days spent on project management tasks"
msgstr "在项目管理任务上花费的时间"

#: tpl/productivity_report.html
msgid "SideTasks: Others"
msgstr "端任务：其他"

#: tpl/productivity_report.html
msgid "Days spent on sideTasks, except project management and inactivity tasks"
msgstr "在端任务上花费的时间，除了项目管理和不活跃任务外"

#: tpl/productivity_report.html
msgid "Production Days : total"
msgstr "生产日期：总计"

#: tpl/productivity_report.html
msgid "number of days billed"
msgstr "收费天数"

#: tpl/productivity_report.html
#: tpl/forecasting_report.html
#: tpl/statistics.html
#. plugins/ManagementLoadHistoryIndicator/ManagementLoadHistoryIndicator.html
#. plugins/ReopenedRateIndicator2/ReopenedRateIndicator2.html
#. plugins/BudgetDriftHistoryIndicator2/BudgetDriftHistoryIndicator2.html
#. plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator.html
#. plugins/ProgressHistoryIndicator2/ProgressHistoryIndicator2.html
msgid "Formula"
msgstr "公式"

#: tpl/productivity_report.html
msgid "projects"
msgstr "项目"

#: tpl/productivity_report.html
msgid "sideTasks"
msgstr "端任务"

#: tpl/productivity_report.html
msgid "Not available."
msgstr "不可用。"

#: tpl/productivity_report.html
#: tpl/ajax/weekTaskDetails.html
#: tpl/set_holidays.html
#: tpl/time_tracking.html
#: tpl/team_activity_report.html
#: tpl/edit_jobs.html
#. plugins/TimetrackDetailsIndicator/TimetrackDetailsIndicator_ajax.html
#. plugins/LoadPerJobIndicator2/LoadPerJobIndicator2_ajax.html
#. plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks_ajax.html
#: reports/export_csv_weekly.php:183
msgid "Job"
msgstr "工作"

#: tpl/productivity_report.html
#: tpl/tools/dashboard.html
msgid "Indicator"
msgstr "指示器"

#: tpl/productivity_report.html
#: tpl/edit_team.html
#: tpl/forecasting_report.html
#: tpl/workflow.html
msgid "Value"
msgstr "值"

#: tpl/productivity_report.html
msgid "Available Workload"
msgstr "可用工作负荷"

#: tpl/productivity_report.html
#: tpl/statistics.html
msgid "Efficiency Rate"
msgstr "有效率"

#: tpl/productivity_report.html
msgid "System Availability"
msgstr "系统可用性"

#: tpl/productivity_report.html
msgid "MgrEffortEstim Reliability Rate"
msgstr "经理努力估计可靠率"

#: tpl/productivity_report.html
msgid "EffortEstim Reliability Rate"
msgstr "努力估计可靠率"

#: tpl/productivity_report.html
msgid "Workload Forecasting (holidays & externalTasks not included, developers only)"
msgstr "工作量预测（不包含假日和外部任务，仅限开发人员）"

#: tpl/productivity_report.html
msgid "Development workload (developers only)"
msgstr "开发工作量（仅限开发人员）"

#: tpl/productivity_report.html
msgid "ProjProdDays"
msgstr "项目生产日期"

#: tpl/productivity_report.html
msgid "TotalProdDays"
msgstr "总计生产日期"

#: tpl/productivity_report.html
msgid "Platform Availability"
msgstr "平台可用性"

#: tpl/productivity_report.html
msgid "breakdownDays"
msgstr "故障日期"

#: tpl/productivity_report.html
msgid "prodDays"
msgstr "生产日期"

#: tpl/productivity_report.html
#: tpl/statistics.html
msgid "EffortEstim Reliability"
msgstr "努力估计可靠性"

#: tpl/productivity_report.html
#: tpl/statistics.html
msgid "Compares the effort estimation to the elapsed time."
msgstr "将努力估计与经过时间相比较。"

#: tpl/productivity_report.html
#: tpl/statistics.html
msgid "(on resolved tasks only)"
msgstr "（仅在已解决任务上）"

#: tpl/productivity_report.html
#: tpl/statistics.html
msgid "rate = 1 : estimation was perfect.<br>rate &lt; 1 : underestimated<br>rate &gt; 1 : overestimated"
msgstr "rate = 1：估计完美。<br>rate &lt; 1：低估<br>rate &gt; 1：高估"

#: tpl/productivity_report.html
#: tpl/servicecontract_info.html
#: tpl/forecasting_report.html
#: tpl/issue_info.html
#: tpl/ajax/issueGeneralInfo.html
#: tpl/ajax/schedulerAffectationSummary.html
#: tpl/statistics.html
#: tpl/planning_report.html
#: tpl/tools/wbsReader.html
#: tpl/command_info.html
#: tpl/modal/update_issueBacklog.html
#: tpl/commandset_info.html
#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv_ajax.html
#. plugins/EffortEstimReliabilityIndicator2/EffortEstimReliabilityIndicator2.html
#: indicator_plugins/DetailedChargesIndicator/DetailedChargesIndicator.class.php:315
#: reports/project_info.php:238 tools.php:1470
msgid "EffortEstim"
msgstr "努力估计"

#: tpl/productivity_report.html
#: tpl/statistics.html
msgid "EffortAdd"
msgstr "努力增加"

#: tpl/productivity_report.html
#: tpl/statistics.html
#: classes/consistency_check2.class.php:442
#: classes/consistency_check.class.php:365
msgid "elapsed"
msgstr "时间过去"

#: tpl/productivity_report.html
msgid "Tasks having no deadLine are not reported here"
msgstr "没有最后期限的任务不会在此报告"

#: tpl/productivity_report.html
#: tpl/project_activity_report.html
#: tpl/servicecontract_info.html
#: tpl/forecasting_report.html
#: tpl/ajax/projectDetails.html
#: tpl/planning_report.html
#: tpl/command_edit.html
#: tpl/command_info.html
#. plugins/BacklogPerUserIndicator/BacklogPerUserIndicator.html
#. plugins/LoadPerProjCategoryIndicator/LoadPerProjCategoryIndicator_ajax.html
#. plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks.html
#: reports/planning_report.php:77
msgid "Tasks"
msgstr "任务"

#: tpl/productivity_report.html
msgid "Tasks NOT delivered on time"
msgstr "未按时交付的任务"

#: tpl/productivity_report.html
#: tpl/forecasting_report.html
msgid "nb tasks"
msgstr "nb任务"

#: tpl/productivity_report.html
#. $timeDriftSmarty["deliveryDate"] = Tools::formatDate("%d %b %Y", $issue->getDeliveryDate());
#. $tooltipAttr[T_('DeliveryDate')] = Tools::formatDate("%d %b %Y", $issue->getDeliveryDate());
#: reports/issue_info_tools.php:109
msgid "DeliveryDate"
msgstr "交货日期"

#: tpl/productivity_report.html
#: reports/export_csv_tools.php:55
msgid "DeadLine"
msgstr "截止期限"

#: tpl/productivity_report.html
msgid "Tasks delivered on time"
msgstr "已按时交付的任务"

#: tpl/productivity_report.html
msgid "Task list for EffortEstim"
msgstr "用于EffortEstim的任务列表"

#: tpl/productivity_report.html
msgid "Note: Drift on tasks resolved in the period"
msgstr "注意：期间内已解决任务上的漂移"

#: tpl/productivity_report.html
msgid "Drift - All tasks"
msgstr "漂移 - 所有任务"

#: tpl/productivity_report.html
#: tpl/servicecontract_info.html
#: tpl/forecasting_report.html
#: tpl/ajax/issueGeneralInfo.html
#: tpl/statistics.html
#: tpl/tools/wbsReader.html
#: tpl/command_info.html
#: tpl/modal/update_issueBacklog.html
#: tpl/commandset_info.html
#. plugins/BudgetDriftHistoryIndicator2/BudgetDriftHistoryIndicator2.html
#. plugins/DriftAlertIndicator/DriftAlertIndicator.html
#: indicator_plugins/DetailedChargesIndicator/DetailedChargesIndicator.class.php:262
#: indicator_plugins/DetailedChargesIndicator/DetailedChargesIndicator.class.php:320
#: reports/issue_info_tools.php:116 reports/project_info.php:186
#: reports/project_info.php:243 reports/project_info.php:294
#: reports/project_info.php:307 scheduler/SchedulerEvent.class.php:161
#: gantt/gantt_ajax.php:255 tools.php:276
msgid "Drift"
msgstr "漂移"

#: tpl/productivity_report.html
#: tpl/forecasting_report.html
msgid "Overflow day quantity"
msgstr "溢出天量"

#: tpl/productivity_report.html
msgid "Computed on task Resolved/Closed in the given period"
msgstr "计算在已解决任务/指定时间段内关闭"

#: tpl/productivity_report.html
msgid "Reopened tasks are not taken into account"
msgstr "重启的任务未被带入账户中"

#: tpl/productivity_report.html
#: tpl/forecasting_report.html
msgid "If < 0 then ahead on planning."
msgstr "如果< 0则提前计划。"

#: tpl/productivity_report.html
#: tpl/forecasting_report.html
#. plugins/DriftAlertIndicator/DriftAlertIndicator.html
msgid "Tasks in drift"
msgstr "在漂移的任务"

#: tpl/productivity_report.html
#: tpl/forecasting_report.html
msgid "Tasks for which the elapsed time is greater than the estimated effort"
msgstr "经过时间大于估计努力的任务"

#: tpl/productivity_report.html
msgid "drift"
msgstr "漂移"

#: tpl/productivity_report.html
#: tpl/forecasting_report.html
msgid "Tasks in time"
msgstr "适时任务"

#: tpl/productivity_report.html
#: tpl/forecasting_report.html
msgid "Tasks resolved in time"
msgstr "适时解决的任务"

#: tpl/productivity_report.html
#: tpl/forecasting_report.html
msgid "Tasks ahead"
msgstr "前面的任务"

#: tpl/productivity_report.html
#: tpl/forecasting_report.html
msgid "Tasks resolved in less time than the estimated effort"
msgstr "任务已在比估计努力更少的时间内解决"

#: tpl/productivity_report.html
msgid "Effort deviation"
msgstr "努力偏差"

#: tpl/productivity_report.html
#: tpl/forecasting_report.html
msgid "Manager Estimation"
msgstr "经理估计"

#: tpl/productivity_report.html
#: tpl/forecasting_report.html
msgid "Manager"
msgstr "经理"

#: tpl/productivity_report.html
#: tpl/forecasting_report.html
msgid "Tasks Mgr"
msgstr "任务经理"

#: tpl/productivity_report.html
#: tpl/forecasting_report.html
msgid "EffortDeviation"
msgstr "努力偏差"

#: tpl/productivity_report.html
#: tpl/servicecontract_info.html
#: tpl/forecasting_report.html
#: tpl/issue_info.html
#: tpl/ajax/issueGeneralInfo.html
#: tpl/ajax/schedulerAffectationSummary.html
#: tpl/planning_report.html
#: tpl/tools/wbsReader.html
#: tpl/command_info.html
#: tpl/commandset_info.html
#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv_ajax.html
#. plugins/EffortEstimReliabilityIndicator2/EffortEstimReliabilityIndicator2.html
#: indicator_plugins/DetailedChargesIndicator/DetailedChargesIndicator.class.php:314
#: reports/export_csv_tools.php:60 reports/project_info.php:237
#: tests/filters.php:68 tools.php:1467
msgid "MgrEffortEstim"
msgstr "Mgr努力估计"

#: tpl/productivity_report.html
msgid "No resolved tasks..."
msgstr "没有已解决的任务..."

#: tpl/productivity_report.html
#: tpl/project_activity_report.html
#: tpl/servicecontract_info.html
#: tpl/forecasting_report.html
#: tpl/ajax/schedulerAffectationSummary.html
#: tpl/time_tracking.html
#: tpl/command_edit.html
#: tpl/command_info.html
#: tpl/modal/select_issues.html
#. plugins/DeadlineAlertIndicator/DeadlineAlertIndicator.html
#. plugins/IssueConsistencyCheck/IssueConsistencyCheck.html
#. plugins/DriftAlertIndicator/DriftAlertIndicator.html
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: tpl/productivity_report.html
#: tpl/project_activity_report.html
#: tpl/ajax/schedulerAffectationSummary.html
#: tpl/command_info.html
#: tpl/modal/select_issues.html
#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv_ajax.html
#: classes/issue_selection.class.php:321 reports/export_csv_tools.php:50
msgid "ExtRef"
msgstr "外部参考"

#: tpl/productivity_report.html
#: tpl/project_activity_report.html
#: tpl/servicecontract_info.html
#: tpl/forecasting_report.html
#: tpl/team_monthly_activity_report.html
#: tpl/issue_info.html
#: tpl/ajax/issueGeneralInfo.html
#: tpl/tools/wbsReader.html
#: tpl/team_activity_report.html
#: tpl/command_info.html
#: tpl/commandset_info.html
#. plugins/BacklogPerUserIndicator/BacklogPerUserIndicator.html
#. plugins/DeadlineAlertIndicator/DeadlineAlertIndicator.html
#. plugins/DriftAlertIndicator/DriftAlertIndicator.html
#. $titles[] = T_("Date");
#: indicator_plugins/DetailedChargesIndicator/DetailedChargesIndicator.class.php:257
#: indicator_plugins/DetailedChargesIndicator/DetailedChargesIndicator.class.php:313
#: management/command_info_ajax.php:334 reports/export_csv_tools.php:65
#: reports/project_info.php:181 reports/project_info.php:236
#: gantt/gantt_ajax.php:196
msgid "Progress"
msgstr "进度"

#: tpl/productivity_report.html
#: tpl/servicecontract_info.html
#: tpl/forecasting_report.html
#: tpl/ajax/issueGeneralInfo.html
#: tpl/tools/wbsReader.html
#: tpl/command_info.html
#: tpl/commandset_info.html
#. plugins/DeadlineAlertIndicator/DeadlineAlertIndicator.html
#: indicator_plugins/DetailedChargesIndicator/DetailedChargesIndicator.class.php:258
#: indicator_plugins/DetailedChargesIndicator/DetailedChargesIndicator.class.php:316
#: reports/project_info.php:182 reports/project_info.php:239
#: tests/filters.php:69
msgid "Reestimated"
msgstr "重新估计"

#: tpl/productivity_report.html
#: tpl/servicecontract_info.html
#: tpl/forecasting_report.html
#: tpl/ajax/issueGeneralInfo.html
#: tpl/tools/wbsReader.html
#: tpl/command_info.html
#: tpl/modal/update_issueBacklog.html
#: tpl/commandset_info.html
#. plugins/LoadPerProjectIndicator/LoadPerProjectIndicator_ajax.html
#. plugins/ManagementLoadHistoryIndicator/ManagementLoadHistoryIndicator.html
#. plugins/DeadlineAlertIndicator/DeadlineAlertIndicator.html
#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator_ajax.html
#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator.html
#: classes/issue.class.php:2243
#: indicator_plugins/DetailedChargesIndicator/DetailedChargesIndicator.class.php:317
#: reports/project_info.php:240 tests/filters.php:70
#: plugins/LoadPerProjCategoryIndicator/LoadPerProjCategoryIndicator.class.php:226
#: plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator.class.php:383
msgid "Elapsed"
msgstr "时间过去"

#: tpl/productivity_report.html
#: tpl/project_activity_report.html
#: tpl/servicecontract_info.html
#: tpl/forecasting_report.html
#: tpl/team_monthly_activity_report.html
#: tpl/issue_info.html
#: tpl/ajax/issueGeneralInfo.html
#: tpl/ajax/weekTaskDetails.html
#: tpl/ajax/schedulerAffectationSummary.html
#: tpl/tools/wbsReader.html
#: tpl/team_activity_report.html
#: tpl/command_info.html
#: tpl/modal/update_issueBacklog.html
#: tpl/commandset_info.html
#. plugins/BacklogPerUserIndicator/BacklogPerUserIndicator.html
#. plugins/DeadlineAlertIndicator/DeadlineAlertIndicator.html
#. plugins/DriftAlertIndicator/DriftAlertIndicator.html
#. plugins/IssueBacklogVariationIndicator/IssueBacklogVariationIndicator.html
#. $titles[] = T_("Elapsed");
#: indicator_plugins/DetailedChargesIndicator/DetailedChargesIndicator.class.php:260
#: indicator_plugins/DetailedChargesIndicator/DetailedChargesIndicator.class.php:318
#: reports/planning_report.php:465 reports/project_info.php:184
#: reports/project_info.php:241 tests/filters.php:71
#: scheduler/SchedulerEvent.class.php:117
#: scheduler/SchedulerEvent.class.php:140 gantt/gantt_ajax.php:225
#: tools.php:1464 tools.php:1473
msgid "Backlog"
msgstr "积压工作"

#: tpl/productivity_report.html
#: tpl/project_activity_report.html
#: tpl/forecasting_report.html
#: tpl/ajax/weekTaskDetails.html
#: tpl/team_activity_report.html
#: tpl/command_info.html
#. plugins/DriftAlertIndicator/DriftAlertIndicator.html
#: reports/export_csv_tools.php:64 reports/export_csv_weekly.php:141
msgid "BL"
msgstr "BL"

#: tpl/productivity_report.html
#: tpl/forecasting_report.html
#. plugins/DriftAlertIndicator/DriftAlertIndicator.html
msgid "Drift relatively to the managers Estimation"
msgstr "漂移与经理估计相对"

#: tpl/productivity_report.html
#: tpl/servicecontract_info.html
#: tpl/forecasting_report.html
#: tpl/ajax/issueGeneralInfo.html
#: tpl/statistics.html
#: tpl/tools/wbsReader.html
#: tpl/command_info.html
#: tpl/commandset_info.html
#. plugins/DriftAlertIndicator/DriftAlertIndicator.html
#: indicator_plugins/DetailedChargesIndicator/DetailedChargesIndicator.class.php:261
#: indicator_plugins/DetailedChargesIndicator/DetailedChargesIndicator.class.php:319
#: reports/project_info.php:185 reports/project_info.php:242
#: tests/filters.php:72
msgid "Drift Mgr"
msgstr "漂移经理"

#: tpl/productivity_report.html
#: tpl/forecasting_report.html
#. plugins/DriftAlertIndicator/DriftAlertIndicator.html
msgid "Drift relatively to (EE + AddEE)"
msgstr "漂移与（EE+AddEE）相对"

#: tpl/productivity_report.html
#: tpl/project_activity_report.html
#: tpl/edit_team.html
#: tpl/forecasting_report.html
#: tpl/check.html
#: tpl/issue_info.html
#: tpl/export_odt.html
#: tpl/time_tracking.html
#: tpl/plugin_manager.html
#: tpl/command_info.html
#: tpl/modal/select_issues.html
#: tpl/modal/update_issueBacklog.html
#. plugins/DeadlineAlertIndicator/DeadlineAlertIndicator.html
#. plugins/IssueConsistencyCheck/IssueConsistencyCheck.html
#. plugins/DriftAlertIndicator/DriftAlertIndicator.html
#. unset($tooltipAttr[T_('Project')]);
#. unset($tooltipAttr[T_('Type')]);
#. unset($tooltipAttr[T_('Category')]);
#: classes/issue.class.php:2262 classes/wbsElement.class.php:625
#: reports/planning_report.php:461 reports/planning_report.php:484
#: reports/export_csv_tools.php:52 reports/project_info.php:306
#: scheduler/SchedulerEvent.class.php:113
#: scheduler/SchedulerEvent.class.php:136 gantt/gantt_ajax.php:221
#: tools.php:1535
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: tpl/productivity_report.html
#: tpl/project_activity_report.html
#: tpl/servicecontract_info.html
#: tpl/forecasting_report.html
#: tpl/team_monthly_activity_report.html
#: tpl/check.html
#: tpl/issue_info.html
#: tpl/ajax/schedulerAffectationSummary.html
#: tpl/time_tracking.html
#: tpl/command_edit.html
#: tpl/command_info.html
#: tpl/modal/select_issues.html
#: tpl/modal/update_issueBacklog.html
#: tpl/commandset_info.html
#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv_ajax.html
#. plugins/DeadlineAlertIndicator/DeadlineAlertIndicator.html
#. plugins/DriftAlertIndicator/DriftAlertIndicator.html
#. insert in front
#. add task summary in front
#: classes/issue.class.php:2264 classes/issue_selection.class.php:317
#: indicator_plugins/DetailedChargesIndicator/DetailedChargesIndicator.class.php:371
#: indicator_plugins/DetailedChargesIndicator/DetailedChargesIndicator.class.php:373
#: management/servicecontract_info.php:150 management/command_info.php:241
#: management/command_info_ajax.php:332 management/commandset_info.php:153
#: reports/planning_report.php:235 reports/planning_report.php:478
#: reports/export_csv_tools.php:51 reports/project_info.php:282
#: reports/project_info.php:293 reports/project_info.php:305
#: plugins/BacklogPerUserIndicator/BacklogPerUserIndicator.class.php:199
#: plugins/LoadPerProjCategoryIndicator/LoadPerProjCategoryIndicator.class.php:225
#: scheduler/SchedulerEvent.class.php:87
#: scheduler/SchedulerEvent.class.php:130 gantt/gantt_ajax.php:194
#: gantt/gantt_ajax.php:231 tools.php:1537
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: tpl/productivity_report.html
msgid "Drift - Tasks (ExtRefOnly)"
msgstr "漂移-任务（仅限外部参考）"

#: tpl/productivity_report.html
msgid "Drift (ExtRefOnly)"
msgstr "漂移（仅限外部参考）"

#: tpl/productivity_report.html
msgid "Drift ExtRefOnly"
msgstr "漂移仅限外部参考"

#: tpl/productivity_report.html
msgid "Tasks without ExternalRef are excluded"
msgstr "没有外部参考的任务已排除"

#: tpl/productivity_report.html
msgid "Reopened tasks are not included"
msgstr "未包括重启的任务"

#: tpl/productivity_report.html
msgid "No Drift on External tasks."
msgstr "外部任务上没有漂移。"

#: tpl/productivity_report.html
msgid "nb resolved"
msgstr "nb已解决"

#: tpl/productivity_report.html
msgid "nb reopened"
msgstr "nb已重启"

#: tpl/productivity_report.html
msgid "nb reopened / nb resolved"
msgstr "nb已重启/nb已解决"

#: tpl/productivity_report.html
msgid "Rate"
msgstr "比率"

#: tpl/productivity_report.html
msgid "tasks having been reopened in the period"
msgstr "在期间内已重启的任务"

#: tpl/productivity_report.html
#: tpl/holidays_report.html
#: tpl/mantis_reports.html
#: tpl/project_activity_report.html
#: tpl/servicecontract_info.html
#: tpl/gantt_report.html
#: tpl/project_info.html
#: tpl/export_csv_monthly.html
#: tpl/forecasting_report.html
#: tpl/team_monthly_activity_report.html
#: tpl/export_csv_weekly.html
#: tpl/check.html
#: tpl/issue_info.html
#: tpl/scheduler.html
#: tpl/set_holidays.html
#: tpl/export_odt.html
#: tpl/time_tracking.html
#: tpl/planning_report.html
#: tpl/team_activity_report.html
#: tpl/gantt.html
#: tpl/command_info.html
#: tpl/commandset_info.html
msgid "Please select a team to access this page."
msgstr "请选择一个团队以访问该页面。"

#: tpl/holidays_report.html
#: tpl/servicecontract_info.html
#: tpl/form/teamForm.html
#: tpl/form/teamSelector.html
#: tpl/edit_team.html
#: tpl/servicecontract_edit.html
#: tpl/commandset_edit.html
#: tpl/command_edit.html
#: tpl/menu/global_menu.html
#: tpl/commandset_info.html
#. plugins/TimetrackDetailsIndicator/TimetrackDetailsIndicator.html
#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv_ajax.html
#. plugins/ImportUsers/ImportUsers_ajax.html
#. plugins/ImportUsers/ImportUsers.html
#. plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks.html
#: graphs/gantt_graph.php:97 graphs/gantt_graph.php:99
msgid "Team"
msgstr "团队"

#: tpl/holidays_report.html
msgid "Year"
msgstr "年"

#: tpl/holidays_report.html
#: tpl/form/selectFiltersDialogbox.html
#: tpl/time_tracking.html
msgid "Set filters"
msgstr "设置过滤器"

#: tpl/holidays_report.html
#: tpl/export_odt.html
msgid "Filters"
msgstr "过滤器"

#: tpl/holidays_report.html
msgid "Displayed tasks"
msgstr "显示的任务"

#: tpl/holidays_report.html
#. plugins/LoadPerProjectIndicator/LoadPerProjectIndicator_ajax.html
#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator_ajax.html
msgid "workdays"
msgstr "工作日"

#: tpl/holidays_report.html
#: tpl/project_activity_report.html
#: tpl/team_monthly_activity_report.html
#: tpl/team_activity_report.html
#. plugins/BacklogPerUserIndicator/BacklogPerUserIndicator.html
#. plugins/LoadPerProjectIndicator/LoadPerProjectIndicator.html
#. plugins/ReopenedRateIndicator2/ReopenedRateIndicator2.html
#. plugins/LoadPerJobIndicator2/LoadPerJobIndicator2.html
#. plugins/BudgetDriftHistoryIndicator2/BudgetDriftHistoryIndicator2.html
#. plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator.html
#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator.html
#. plugins/IssueBacklogVariationIndicator/IssueBacklogVariationIndicator.html
#. plugins/EffortEstimReliabilityIndicator2/EffortEstimReliabilityIndicator2.html
msgid "Export to CSV"
msgstr "导出为CSV"

#: tpl/prepare_project.html
msgid "Preparing project:"
msgstr "准备项目："

#: tpl/prepare_project.html
#: tpl/export_csv_monthly.html
#: tpl/export_csv_weekly.html
#: tpl/uninstall.html
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: tpl/prepare_project.html
msgid "Configure existing Projects"
msgstr "配置现有项目"

#: tpl/prepare_project.html
msgid "Select the projects to be managed with CoDevTT"
msgstr "选择项目以与CoDevTT一起管理"

#: tpl/prepare_project.html
msgid "Prepare"
msgstr "预备"

#: tpl/prepare_project.html
#: tpl/create_team.html
#: tpl/uninstall.html
#: tpl/edit_jobs.html
#: tpl/workflow.html
#: tpl/edit_holidays.html
#: admin/logs.php:64
msgid "Sorry, you need to be in the admin-team to access this page."
msgstr "对不起，您需要在管理员团队中以访问该页面。"

#: tpl/mantis_reports.html
#, fuzzy
msgid "Bilan mensuel SAUF SuiviOp."
msgstr "Bilan mensuel SAUF SuiviOp."

#: tpl/mantis_reports.html
#, fuzzy
msgid "Bilan mensuel (nbre de fiches / status &agrave; la fin du mois)"
msgstr "Bilan mensuel (nbre de fiches / status &agrave; la fin du mois)"

#: tpl/mantis_reports.html
#: tpl/servicecontract_info.html
#: tpl/edit_team.html
#: tpl/issue_info.html
#: tpl/commandset_edit.html
#: tpl/statistics.html
#: tpl/time_tracking.html
#: tpl/planning_report.html
#: tpl/command_edit.html
#: tpl/team_activity_report.html
#: tpl/edit_holidays.html
#: tpl/command_info.html
#: tpl/commandset_info.html
#. plugins/TimetrackDetailsIndicator/TimetrackDetailsIndicator_ajax.html
#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv_ajax.html
#. plugins/ReopenedRateIndicator2/ReopenedRateIndicator2.html
#. plugins/BudgetDriftHistoryIndicator2/BudgetDriftHistoryIndicator2.html
#. plugins/IssueBacklogVariationIndicator/IssueBacklogVariationIndicator.html
#. plugins/EffortEstimReliabilityIndicator2/EffortEstimReliabilityIndicator2.html
#. plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks_ajax.html
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: tpl/project_activity_report.html
#: tpl/export_csv_monthly.html
#: tpl/menu/global_menu.html
#: reports/export_csv_weekly.php:90
msgid "Projects Activity"
msgstr "项目活跃"

#: tpl/project_activity_report.html
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: tpl/project_activity_report.html
msgid "Tasks per project"
msgstr "每个项目的任务"

#: tpl/project_activity_report.html
#: tpl/team_activity_report.html
msgid "Detailed"
msgstr "详情"

#: tpl/project_activity_report.html
#: tpl/servicecontract_info.html
#: tpl/issue_info.html
#: tpl/ajax/projectDetails.html
#: tpl/time_tracking.html
#: tpl/plugin_manager.html
#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv_ajax.html
#. plugins/LoadPerProjCategoryIndicator/LoadPerProjCategoryIndicator_ajax.html
#: classes/wbsElement.class.php:624 tools.php:1533
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: tpl/project_activity_report.html
#: tpl/servicecontract_info.html
#: tpl/edit_team.html
#: tpl/issue_info.html
#: tpl/command_edit.html
#: tpl/edit_jobs.html
#: tpl/command_info.html
#: tpl/commandset_info.html
#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv_ajax.html
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: tpl/project_activity_report.html
#: tpl/issue_info.html
#: tpl/team_activity_report.html
msgid "Target version"
msgstr "目标版本"

#: tpl/project_activity_report.html
#: tpl/issue_info.html
#: tpl/command_edit.html
#: tpl/team_activity_report.html
#: tpl/command_info.html
#: tpl/modal/select_issues.html
#. plugins/DriftAlertIndicator/DriftAlertIndicator.html
msgid "Target"
msgstr "目标"

#: tpl/project_activity_report.html
#: tpl/forecasting_report.html
#: tpl/check.html
#: tpl/issue_info.html
#: tpl/scheduler.html
#: tpl/team_activity_report.html
#: tpl/command_info.html
#. plugins/BacklogPerUserIndicator/BacklogPerUserIndicator.html
#. plugins/TimetrackDetailsIndicator/TimetrackDetailsIndicator_ajax.html
#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv_ajax.html
#. plugins/DeadlineAlertIndicator/DeadlineAlertIndicator.html
#. plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator.html
#. plugins/IssueConsistencyCheck/IssueConsistencyCheck.html
#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator_ajax.html
#. plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks_ajax.html
#. plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks.html
msgid "User"
msgstr "用户"

#: tpl/project_activity_report.html
msgid "Total time spent on this issue"
msgstr "该问题上的总共时间花费"

#: tpl/project_activity_report.html
msgid "No data available"
msgstr "没有可用数据"

#: tpl/project_activity_report.html
msgid "Time spent on Projects per users"
msgstr "每位用户在项目上花费的时间"

#: tpl/project_activity_report.html
msgid "With ExternalTasks Project"
msgstr "带外部任务项目"

#: tpl/project_activity_report.html
msgid "With SideTasks Project"
msgstr "带边缘任务项目"

#: tpl/servicecontract_info.html
#: tpl/menu/global_menu.html
msgid "ServiceContract"
msgstr "劳务合同"

#: tpl/servicecontract_info.html
msgid "--- Create New ServiceContract ---"
msgstr "--- 创建新服务合同 ---"

#: tpl/servicecontract_info.html
#: tpl/servicecontract_edit.html
#: tpl/commandset_edit.html
#: tpl/command_edit.html
#: tpl/commandset_info.html
msgid "Sorry, only managers can access this page."
msgstr "对不起，只有经理可以访问该页面。"

#: tpl/servicecontract_info.html
#: tpl/command_info.html
#: tpl/commandset_info.html
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: tpl/servicecontract_info.html
#: tpl/project_info.html
#: tpl/command_info.html
#: tpl/commandset_info.html
msgid "Charges"
msgstr "费用"

#: tpl/servicecontract_info.html
#: tpl/commandset_info.html
msgid "Detailed Charges"
msgstr "详细费用"

#: tpl/servicecontract_info.html
#: tpl/tools/dashboard.html
#: tpl/command_info.html
#: tpl/commandset_info.html
#: reports/planning_report.php:483 scheduler/SchedulerEvent.class.php:135
msgid "Attributes"
msgstr "属性"

#: tpl/servicecontract_info.html
#: tpl/create_team.html
#: plugins/LoadPerJobIndicator2/LoadPerJobIndicator2.class.php:245
msgid "SideTasks"
msgstr "边缘任务"

#: tpl/servicecontract_info.html
#: tpl/command_edit.html
#: tpl/command_info.html
#: tpl/commandset_info.html
msgid "Provisions"
msgstr "规定"

#: tpl/servicecontract_info.html
#: tpl/project_info.html
#: tpl/issue_info.html
#: tpl/command_info.html
#: tpl/commandset_info.html
msgid "Indicators"
msgstr "指示器"

#: tpl/servicecontract_info.html
#: tpl/servicecontract_edit.html
#: tpl/command_edit.html
msgid "CommandSets"
msgstr "命令集"

#: tpl/servicecontract_info.html
#: tpl/issue_info.html
#: tpl/commandset_edit.html
msgid "Commands"
msgstr "命令"

#: tpl/servicecontract_info.html
#: tpl/servicecontract_edit.html
#: tpl/command_edit.html
#: tpl/menu/global_menu.html
#: tpl/command_info.html
#: tpl/commandset_info.html
#: classes/consistency_check2.class.php:674
msgid "CommandSet"
msgstr "命令集"

#: tpl/servicecontract_info.html
#: install/install_step4.php:51
msgid "Go to"
msgstr "转到"

#: tpl/servicecontract_info.html
#: tpl/ajax/weekTaskDetails.html
#: tpl/commandset_info.html
#. plugins/BacklogPerUserIndicator/BacklogPerUserIndicator.html
#. plugins/LoadPerProjectIndicator/LoadPerProjectIndicator_ajax.html
#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator_ajax.html
#: plugins/BacklogPerUserIndicator/BacklogPerUserIndicator.class.php:267
msgid "TOTAL"
msgstr "总计"

#: tpl/servicecontract_info.html
#: tpl/command_edit.html
msgid "No CommandSet found."
msgstr "找不到命令集。"

#: tpl/servicecontract_info.html
#: tpl/issue_info.html
#: tpl/commandset_edit.html
#: tpl/menu/global_menu.html
#: tpl/commandset_info.html
#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv_ajax.html
#: classes/consistency_check2.class.php:646
msgid "Command"
msgstr "命令"

#: tpl/servicecontract_info.html
#: tpl/commandset_info.html
msgid "No Command found."
msgstr "找不到命令。"

#: tpl/servicecontract_info.html
msgid "No sidetasks found."
msgstr "找不到边缘任务。"

#: tpl/servicecontract_info.html
msgid "All tasks"
msgstr "所有任务"

#: tpl/servicecontract_info.html
msgid "No Total found."
msgstr "找不到总数。"

#: tpl/servicecontract_info.html
#: tpl/servicecontract_edit.html
#: tpl/command_edit.html
#: tpl/command_info.html
msgid "State"
msgstr "州"

#: tpl/servicecontract_info.html
#: tpl/servicecontract_edit.html
#: tpl/commandset_edit.html
#: tpl/command_edit.html
#: tpl/command_info.html
#: tpl/commandset_info.html
msgid "Reference"
msgstr "参考文献"

#: tpl/servicecontract_info.html
#: tpl/servicecontract_edit.html
#: tpl/plugin_manager.html
#: tpl/command_edit.html
#: tpl/command_info.html
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: tpl/servicecontract_info.html
#: tpl/servicecontract_edit.html
#: tpl/command_edit.html
#: tpl/team_activity_report.html
#: tpl/command_info.html
msgid "Reporter"
msgstr "报告者"

#: tpl/servicecontract_info.html
#: tpl/servicecontract_edit.html
#: tpl/command_edit.html
#: tpl/command_info.html
msgid "Start date"
msgstr "开始日期"

#: tpl/servicecontract_info.html
#: tpl/servicecontract_edit.html
#: tpl/command_edit.html
#: tpl/command_info.html
msgid "End date"
msgstr "结束日期"

#: tpl/servicecontract_info.html
#: tpl/edit_team.html
#: tpl/servicecontract_edit.html
#: tpl/issue_info.html
#: tpl/commandset_edit.html
#: tpl/time_tracking.html
#: tpl/tools/dashboard.html
#: tpl/create_team.html
#: tpl/command_edit.html
#: tpl/edit_holidays.html
#: tpl/command_info.html
#: tpl/commandset_info.html
#. plugins/BacklogPerUserIndicator/BacklogPerUserIndicator.html
#. plugins/LoadPerProjectIndicator/LoadPerProjectIndicator.html
#. plugins/LoadPerJobIndicator2/LoadPerJobIndicator2.html
#. plugins/IssueConsistencyCheck/IssueConsistencyCheck.html
#. plugins/ImportUsers/ImportUsers.html
#. plugins/TimePerStatusIndicator/TimePerStatusIndicator.html
#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator.html
#. plugins/IssueBacklogVariationIndicator/IssueBacklogVariationIndicator.html
#. plugins/EffortEstimReliabilityIndicator2/EffortEstimReliabilityIndicator2.html
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: tpl/servicecontract_info.html
msgid "Note: SideTasks already defined in Commands are not displayed."
msgstr "注意：命令中定义的边缘任务不会显示。"

#: tpl/servicecontract_info.html
#: tpl/command_info.html
msgid "No task found."
msgstr "找不到任务。"

#: tpl/servicecontract_info.html
#: tpl/command_edit.html
#: tpl/command_info.html
#: tpl/commandset_info.html
msgid "Budget Days"
msgstr "预算日"

#: tpl/servicecontract_info.html
#: tpl/commandset_edit.html
#: tpl/command_edit.html
#: tpl/command_info.html
#: tpl/commandset_info.html
#. plugins/BudgetDriftHistoryIndicator2/BudgetDriftHistoryIndicator2.html
msgid "Budget"
msgstr "预算"

#: tpl/servicecontract_info.html
#: tpl/command_edit.html
#: tpl/command_info.html
#: tpl/commandset_info.html
msgid "Average Daily Rate"
msgstr "平均每日租金"

#: tpl/servicecontract_info.html
#: tpl/command_edit.html
#: tpl/command_info.html
#: tpl/commandset_info.html
msgid "ADR"
msgstr "ADR"

#: tpl/servicecontract_info.html
msgid "No provision found."
msgstr "找不到规定。"

#: tpl/form/dateRangeSelector.html
#: tpl/time_tracking.html
#. plugins/LoadPerProjectIndicator/LoadPerProjectIndicator.html
#. plugins/LoadPerJobIndicator2/LoadPerJobIndicator2.html
#. plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator.html
#. plugins/LoadPerProjCategoryIndicator/LoadPerProjCategoryIndicator.html
#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator.html
msgid "From"
msgstr "从"

#: tpl/form/dateRangeSelector.html
#. plugins/LoadPerProjectIndicator/LoadPerProjectIndicator.html
#. plugins/TimetrackDetailsIndicator/TimetrackDetailsIndicator.html
#. plugins/LoadPerJobIndicator2/LoadPerJobIndicator2.html
#. plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator.html
#. plugins/LoadPerProjCategoryIndicator/LoadPerProjCategoryIndicator.html
#. plugins/HelloWorldIndicator/HelloWorldIndicator.html
#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator.html
#. plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks.html
msgid "Start Date"
msgstr "开始日期"

#: tpl/form/dateRangeSelector.html
#. plugins/LoadPerProjectIndicator/LoadPerProjectIndicator.html
#. plugins/LoadPerJobIndicator2/LoadPerJobIndicator2.html
#. plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator.html
#. plugins/LoadPerProjCategoryIndicator/LoadPerProjCategoryIndicator.html
#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator.html
msgid "To"
msgstr "至"

#: tpl/form/dateRangeSelector.html
#. plugins/LoadPerProjectIndicator/LoadPerProjectIndicator.html
#. plugins/LoadPerJobIndicator2/LoadPerJobIndicator2.html
#. plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator.html
#. plugins/LoadPerProjCategoryIndicator/LoadPerProjCategoryIndicator.html
#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator.html
msgid "End Date (included)"
msgstr "结束日期（已包含）"

#: tpl/form/selectFiltersDialogbox.html
#: tpl/time_tracking.html
msgid "Task Filters"
msgstr "任务过滤器"

#: tpl/form/selectFiltersDialogbox.html
msgid "Drag & drop the filters to apply"
msgstr "拖放过滤器以应用"

#: tpl/form/selectFiltersDialogbox.html
msgid "Available Filters"
msgstr "可用过滤器"

#: tpl/form/selectFiltersDialogbox.html
msgid "Applied Filters"
msgstr "应用的过滤器"

#: tpl/form/bugSelector.html
#: tpl/edit_team.html
#: tpl/check.html
#: tpl/issue_info.html
#: tpl/scheduler.html
#: tpl/ajax/weekTaskDetails.html
#: tpl/set_holidays.html
#: tpl/time_tracking.html
#: tpl/team_activity_report.html
#: tpl/menu/global_menu.html
#: tpl/modal/edit_issueNote.html
#: tpl/modal/update_issueBacklog.html
#. plugins/TimetrackDetailsIndicator/TimetrackDetailsIndicator_ajax.html
#. plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks_ajax.html
#: management/command_info_ajax.php:330 reports/planning_report.php:471
#: reports/planning_report.php:473 reports/export_csv_weekly.php:140
#: reports/export_csv_weekly.php:182 scheduler/SchedulerEvent.class.php:83
#: scheduler/SchedulerEvent.class.php:85
#: scheduler/SchedulerEvent.class.php:123
#: scheduler/SchedulerEvent.class.php:125 gantt/gantt_ajax.php:190
#: gantt/gantt_ajax.php:192
msgid "Task"
msgstr "任务"

#: tpl/gantt_report.html
msgid "Gant report"
msgstr "甘特报告"

#: tpl/index.html
msgid "IE may not correctly display this website"
msgstr "IE可能不会正确显示该网站"

#: tpl/index.html
msgid "please consider using a standard complient web-browser"
msgstr "请考虑使用符合标准的web浏览器"

#: tpl/index.html
msgid "A new CodevTT version is available !"
msgstr "新的CodevTT版本可用！"

#: tpl/edit_team.html
msgid "General"
msgstr "一般"

#: tpl/edit_team.html
msgid "Team Members"
msgstr "团队成员"

#: tpl/edit_team.html
msgid "Team Projects"
msgstr "团队项目"

#: tpl/edit_team.html
msgid "Preferences"
msgstr "参数设置"

#: tpl/edit_team.html
msgid "Timetrack Durations"
msgstr "时间跟踪期间"

#: tpl/edit_team.html
msgid "OnDuty tasks"
msgstr "值班任务"

#: tpl/edit_team.html
#: tpl/create_team.html
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: tpl/edit_team.html
#: tpl/create_team.html
msgid "Team Administrator"
msgstr "团队管理员"

#: tpl/edit_team.html
#: tpl/issue_info.html
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: tpl/edit_team.html
msgid "Creation Date"
msgstr "创建日期"

#: tpl/edit_team.html
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: tpl/edit_team.html
msgid "Note: A <em>Team Admin</em> must also be declared as <em>TeamMember</em> to be included in the team's productivity report."
msgstr "注意：<em>团队管理员</em>也必须被声明为<em>团队成员</em>以确保包含在团队的生产率报告中。"

#: tpl/edit_team.html
msgid "Delete team"
msgstr "删除团队"

#: tpl/edit_team.html
#: tpl/servicecontract_edit.html
#: tpl/commandset_edit.html
#: tpl/tools/wbsEditor.html
#: tpl/command_edit.html
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: tpl/edit_team.html
msgid "Member"
msgstr "成员"

#: tpl/edit_team.html
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: tpl/edit_team.html
msgid "Arrival-Date"
msgstr "抵达日期"

#: tpl/edit_team.html
msgid "Add User"
msgstr "添加用户"

#: tpl/edit_team.html
msgid "Departure-Date"
msgstr "离开日期"

#: tpl/edit_team.html
msgid "set Departure Date"
msgstr "设置出发日期"

#: tpl/edit_team.html
msgid "Import all users from team"
msgstr "从团队中导入所有用户"

#: tpl/edit_team.html
#: tpl/command_edit.html
#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv_ajax.html
#. plugins/ImportUsers/ImportUsers_ajax.html
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: tpl/edit_team.html
#: tpl/modal/login.html
msgid "login"
msgstr "登录"

#: tpl/edit_team.html
#: tpl/servicecontract_edit.html
#: tpl/commandset_edit.html
#: tpl/set_holidays.html
#: tpl/command_edit.html
#: tpl/modal/change_managedUser.html
#. plugins/ImportUsers/ImportUsers_ajax.html
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: tpl/edit_team.html
msgid "Arrival date in the team"
msgstr "团队中的到达日期"

#: tpl/edit_team.html
msgid "Arrival Date"
msgstr "抵达日期"

#: tpl/edit_team.html
msgid "Departure date from the team"
msgstr "来自团队的启程日期"

#: tpl/edit_team.html
msgid "Departure Date"
msgstr "出发日期"

#: tpl/edit_team.html
#: tpl/time_tracking.html
msgid "delete this row"
msgstr "删除该行"

#: tpl/edit_team.html
#: tpl/servicecontract_edit.html
#: tpl/issue_info.html
#: tpl/commandset_edit.html
#: tpl/set_holidays.html
#: tpl/time_tracking.html
#: tpl/tools/dashboard.html
#: tpl/command_edit.html
#: tpl/menu/global_menu.html
#: tpl/edit_jobs.html
#: tpl/edit_holidays.html
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: tpl/edit_team.html
#: tpl/edit_jobs.html
msgid "Jobs"
msgstr "工作"

#: tpl/edit_team.html
msgid "Create SideTasksProject"
msgstr "创建边缘任务项目"

#: tpl/edit_team.html
msgid "Project name"
msgstr "项目名称"

#: tpl/edit_team.html
msgid "Create project"
msgstr "创建项目"

#: tpl/edit_team.html
msgid "Issue Tooltips"
msgstr "问题工具提示"

#: tpl/edit_team.html
msgid "Tooltip fields"
msgstr "提示框字段"

#: tpl/edit_team.html
msgid "No custom IssueTooltips defined for your projects."
msgstr "您的项目中没有定义自定义的问题提示信息。"

#: tpl/edit_team.html
#: tpl/menu/global_menu.html
msgid "Consistency Check"
msgstr "一致性检查"

#: tpl/edit_team.html
msgid "Enable/Disable alerts"
msgstr "启用/禁用提醒"

#: tpl/edit_team.html
msgid "Add OnDuty tasks"
msgstr "添加值班任务"

#: tpl/edit_team.html
msgid "Note: OnDuty tasks are team specific 'Leave' tasks, with a slightly different behaviour."
msgstr "注意：值班任务是团队特定的“离开”任务，但行为稍有不同。"

#: tpl/edit_team.html
msgid "Inactivity tasks"
msgstr "不活跃任务"

#: tpl/edit_team.html
msgid "No 'inactivity' task defined in your SideTasks projects."
msgstr "在您的边缘任务项目中没有“不活跃的”任务。"

#: tpl/edit_team.html
#: tpl/servicecontract_edit.html
#: tpl/commandset_edit.html
#: tpl/time_tracking.html
#: tpl/command_edit.html
#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv_ajax.html
msgid "Id"
msgstr "ID"

#: tpl/edit_team.html
msgid "delete OnDuty task"
msgstr "删除值班任务"

#: tpl/edit_team.html
msgid "Timetrack durations list"
msgstr "时间跟踪期间列表"

#: tpl/edit_team.html
msgid "These are the values proposed in the Timetracking page, when adding a timetrack."
msgstr "这些是当添加时间跟踪时，在时间跟踪页面中提议的值。"

#: tpl/edit_team.html
#: tpl/menu/global_menu.html
#. plugins/LoadPerProjectIndicator/LoadPerProjectIndicator.html
#. plugins/TimetrackDetailsIndicator/TimetrackDetailsIndicator.html
#. plugins/LoadPerJobIndicator2/LoadPerJobIndicator2.html
#. plugins/LoadPerProjCategoryIndicator/LoadPerProjCategoryIndicator.html
#. plugins/HelloWorldIndicator/HelloWorldIndicator.html
#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator.html
#. plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks.html
msgid "Display"
msgstr "显示"

#: tpl/edit_team.html
msgid "add a custom duration"
msgstr "添加自定义持续时间"

#: tpl/edit_team.html
msgid "Delete duration"
msgstr "删除持续时间"

#: tpl/edit_team.html
msgid "Deleted the following duration ?"
msgstr "删除以下持续时间么？"

#: tpl/edit_team.html
#: tpl/servicecontract_edit.html
#: tpl/commandset_edit.html
#: tpl/set_holidays.html
#: tpl/time_tracking.html
#: tpl/create_team.html
#: tpl/edit_jobs.html
#: tpl/edit_holidays.html
#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv.html
#. plugins/ImportUsers/ImportUsers.html
msgid "Some fields are missing:"
msgstr "缺少一些字段："

#: tpl/edit_team.html
msgid "Team Member"
msgstr "团队成员"

#: tpl/edit_team.html
msgid "Source Team"
msgstr "来源团队"

#: tpl/edit_team.html
msgid "Inactivity task"
msgstr "不活跃任务"

#: tpl/edit_team.html
#: tpl/issue_info.html
#: tpl/time_tracking.html
#: tpl/tools/dashboard.html
#: tpl/command_edit.html
#: tpl/gantt.html
#: tpl/command_info.html
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: tpl/edit_team.html
msgid "Remove user from this team ?"
msgstr "从该团队中移除用户么？"

#: tpl/edit_team.html
msgid "Remove this project from the team ?"
msgstr "从团队中移除此项目么？"

#: tpl/edit_team.html
msgid "Remove IssueTooltip customisation for project"
msgstr "为项目移除问题工具栏定制"

#: tpl/edit_team.html
msgid "This task will no longer be identified as an 'OnDuty' task."
msgstr "该任务将不再被识别为“OnDuty”任务。"

#: tpl/edit_team.html
msgid "save"
msgstr "保存"

#: tpl/edit_team.html
msgid "Sorry, you need to be Team Leader to access this page."
msgstr "对不起，您需要成为团队领导以访问该页面。"

#: tpl/export_csv_monthly.html
msgid "Monthly report"
msgstr "月度报告"

#: tpl/export_csv_monthly.html
msgid "Issues form Team projects, including issues assigned to other teams"
msgstr "来自团队项目的问题，包含分配给其他团队的问题"

#: tpl/export_csv_monthly.html
msgid "Export Managed Issues"
msgstr "导出已管理问题"

#: tpl/export_csv_monthly.html
#: tpl/scheduler.html
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: tpl/export_csv_monthly.html
msgid "Export Holidays "
msgstr "导出假日\\"

#: tpl/export_csv_monthly.html
#: tpl/export_csv_weekly.html
msgid "Results in"
msgstr "结果位于"

#: tpl/servicecontract_edit.html
msgid "New service contract"
msgstr "新劳务合同"

#: tpl/servicecontract_edit.html
msgid "StartDate"
msgstr "开始日期"

#: tpl/servicecontract_edit.html
msgid "EndDate"
msgstr "结束日期"

#: tpl/servicecontract_edit.html
msgid "Service contract name"
msgstr "劳务合同名称"

#: tpl/servicecontract_edit.html
msgid "Delete ServiceContract"
msgstr "删除劳务合同"

#: tpl/servicecontract_edit.html
msgid "Delete this ServiceContract ?"
msgstr "删除该劳务合同？"

#: tpl/servicecontract_edit.html
msgid "Nb CommandSets"
msgstr "Nb命令集"

#: tpl/servicecontract_edit.html
msgid "SideTasks Projects"
msgstr "边缘任务项目"

#: tpl/servicecontract_edit.html
msgid "--- New CommandSet ---"
msgstr "--- 新命令集 ---"

#: tpl/servicecontract_edit.html
#: tpl/forecasting_report.html
#. plugins/DriftAlertIndicator/DriftAlertIndicator.html
msgid "No data"
msgstr "没有数据"

#: tpl/servicecontract_edit.html
#: tpl/issue_info.html
#: tpl/commandset_edit.html
#: tpl/command_edit.html
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: tpl/servicecontract_edit.html
#: tpl/commandset_edit.html
#: tpl/commandset_info.html
msgid "Ref"
msgstr "参考"

#: tpl/servicecontract_edit.html
msgid "delete Contract-CommandSet association"
msgstr "删除合同-命令集关联"

#: tpl/servicecontract_edit.html
#: tpl/command_edit.html
msgid "Remove CommandSet"
msgstr "移除命令集"

#: tpl/servicecontract_edit.html
msgid "Remove CommandSet from this Contract ?"
msgstr "从该合同中移除命令集么？"

#: tpl/servicecontract_edit.html
msgid "delete Contract-Project association"
msgstr "删除合同-项目关联"

#: tpl/servicecontract_edit.html
msgid "Remove Project"
msgstr "移除项目"

#: tpl/servicecontract_edit.html
msgid "Remove Project from this Contract ?"
msgstr "从该合同中移除项目么？"

#: tpl/forecasting_report.html
msgid "Computed on task NOT Resolved/Closed on "
msgstr "计算在未解决的任务/关闭于\\"

#: tpl/forecasting_report.html
msgid "Unassigned tasks will not be displayed"
msgstr "未分配的任务将不会显示"

#: tpl/forecasting_report.html
msgid "deviation"
msgstr "偏差"

#: tpl/forecasting_report.html
msgid "Overview"
msgstr "概述"

#: tpl/forecasting_report.html
msgid "Task list"
msgstr "任务列表"

#: tpl/team_monthly_activity_report.html
#: tpl/menu/global_menu.html
msgid "Monthly Activity"
msgstr "每月活动"

#: tpl/team_monthly_activity_report.html
msgid "Tasks per User"
msgstr "每位用户的任务"

#: tpl/team_monthly_activity_report.html
msgid "Elapsed in period"
msgstr "运行周期"

#: tpl/export_csv_weekly.html
msgid "Weekly report"
msgstr "每周报告"

#: tpl/export_csv_weekly.html
#: tpl/time_tracking.html
#: tpl/team_activity_report.html
msgid "Week"
msgstr "周"

#: tpl/check.html
msgid " Error(s) in Mantis Tasks"
msgstr "Mantis任务中的错误"

#: tpl/check.html
msgid "extRef"
msgstr "外部参考"

#: tpl/check.html
msgid "last modification date"
msgstr "上次修改日期"

#: tpl/check.html
#. plugins/IssueConsistencyCheck/IssueConsistencyCheck.html
msgid "Level"
msgstr "等级"

#: tpl/check.html
#. plugins/IssueConsistencyCheck/IssueConsistencyCheck.html
msgid "Error Description"
msgstr "错误描述"

#: tpl/issue_info.html
#: scheduler/SchedulerEvent.class.php:116 gantt/gantt_ajax.php:224
#: tools.php:1458
msgid "External ID"
msgstr "外部ID"

#: tpl/issue_info.html
msgid "Remove task from command"
msgstr "从命令中移除任务"

#: tpl/issue_info.html
msgid "Add to command"
msgstr "添加至命令"

#: tpl/issue_info.html
msgid "Properties"
msgstr "属性"

#: tpl/issue_info.html
msgid "Timetracks"
msgstr "时间跟踪"

#: tpl/issue_info.html
msgid "Time tracking"
msgstr "时间跟踪"

#: tpl/issue_info.html
msgid "Update timetracking"
msgstr "更新时间跟踪"

#: tpl/issue_info.html
msgid "Task Info"
msgstr "任务信息"

#: tpl/issue_info.html
msgid "Update task info"
msgstr "更新任务信息"

#: tpl/issue_info.html
msgid "External Ref"
msgstr "外部参考"

#: tpl/issue_info.html
#: tpl/export_odt.html
#: tpl/modal/update_issueBacklog.html
#: classes/wbsElement.class.php:626 management/command_info_ajax.php:333
#: reports/export_csv_tools.php:68 reports/export_csv_weekly.php:185
#: gantt/gantt_ajax.php:195
msgid "Assigned to"
msgstr "分配给"

#: tpl/issue_info.html
#: classes/issue.class.php:2273 reports/planning_report.php:462
#: reports/planning_report.php:485 reports/export_csv_tools.php:57
#: scheduler/SchedulerEvent.class.php:114
#: scheduler/SchedulerEvent.class.php:137 gantt/gantt_ajax.php:222
#: tools.php:1543
msgid "Priority"
msgstr "优先级"

#: tpl/issue_info.html
#: classes/issue.class.php:2269 reports/planning_report.php:463
#: reports/planning_report.php:486 scheduler/SchedulerEvent.class.php:115
#: scheduler/SchedulerEvent.class.php:138 gantt/gantt_ajax.php:223
#: tools.php:1545
msgid "Severity"
msgstr "严重性"

#: tpl/issue_info.html
#: tpl/command_edit.html
#: tpl/modal/update_issueBacklog.html
#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv_ajax.html
#. plugins/DeadlineAlertIndicator/DeadlineAlertIndicator.html
#: reports/planning_report.php:466 reports/planning_report.php:495
#: scheduler/SchedulerEvent.class.php:91
#: scheduler/SchedulerEvent.class.php:118
#: scheduler/SchedulerEvent.class.php:143 gantt/gantt_ajax.php:198
#: gantt/gantt_ajax.php:226 gantt/gantt_ajax.php:235 tools.php:1479
msgid "Deadline"
msgstr "截止期限"

#: tpl/issue_info.html
msgid "Relation"
msgstr "关系"

#: tpl/issue_info.html
msgid "Mantis notes"
msgstr "Mantis注释"

#: tpl/issue_info.html
msgid "Get mantis notes"
msgstr "获取mantis注释"

#: tpl/issue_info.html
msgid "Click refresh button to display..."
msgstr "点击刷新按钮以显示..."

#: tpl/issue_info.html
#: tpl/time_tracking.html
#: tpl/team_activity_report.html
#: tpl/modal/update_issueBacklog.html
msgid "Note"
msgstr "注意"

#: tpl/issue_info.html
#: tpl/commandset_edit.html
#: tpl/planning_report.html
#: tpl/command_edit.html
#: tpl/command_info.html
#: classes/scheduler.class.php:74 classes/consistency_check2.class.php:751
#: classes/command.class.php:812 reports/planning_report.php:492
#: scheduler/SchedulerEvent.class.php:140
msgid "days"
msgstr "日"

#: tpl/issue_info.html
msgid "Update timetracking values"
msgstr "更新时间追踪值"

#: tpl/issue_info.html
msgid "Remove from :"
msgstr "移除自："

#: tpl/issue_info.html
msgid "Add to Command"
msgstr "添加至命令"

#: tpl/issue_info.html
msgid "set/remove task specific deadline"
msgstr "设置/移除任务特定截止期限"

#: tpl/issue_info.html
msgid "Delivery date"
msgstr "交货日期"

#: tpl/issue_info.html
msgid "set/remove delivery date"
msgstr "设置/移除交货日期"

#: tpl/issue_info.html
#: tpl/modal/update_issueBacklog.html
msgid "Task not resolved, backlog cannot be '0'"
msgstr "任务未解决，积压工作不能为“0”"

#: tpl/issue_info.html
msgid "Task is resolved, backlog should be '0'"
msgstr "任务已解决，积压工作应为“0”"

#: tpl/issue_info.html
msgid "Backlog should not be set if status is : "
msgstr "积压工作不应设置，如果状态是这样的话：\\"

#: tpl/commandset_edit.html
msgid "New command set"
msgstr "新命令集"

#: tpl/commandset_edit.html
msgid "Cost"
msgstr "费用"

#: tpl/commandset_edit.html
#: tpl/command_edit.html
msgid "EUR"
msgstr "EUR"

#: tpl/commandset_edit.html
#: tpl/command_edit.html
msgid "Field is missing"
msgstr "缺少字段"

#: tpl/commandset_edit.html
msgid "Command set name"
msgstr "命令集名称"

#: tpl/commandset_edit.html
#: tpl/command_edit.html
msgid "Not a number"
msgstr "不是一个数字"

#: tpl/commandset_edit.html
msgid "Delete CommandSet"
msgstr "删除命令集"

#: tpl/commandset_edit.html
msgid "Delete this CommandSet ?"
msgstr "删除该命令集？"

#: tpl/commandset_edit.html
msgid "Nb Commands"
msgstr "Nb命令"

#: tpl/commandset_edit.html
msgid "Service Contracts"
msgstr "劳务合同"

#: tpl/commandset_edit.html
msgid "--- New Command ---"
msgstr "--- 新命令 ---"

#: tpl/commandset_edit.html
msgid "Remove Command"
msgstr "移除命令"

#: tpl/commandset_edit.html
msgid "Remove Command from this CommandSet ?"
msgstr "从该命令集中移除命令么？"

#: tpl/commandset_edit.html
#: tpl/command_edit.html
msgid "delete CommandSet-Command association"
msgstr "删除命令集-命令关联"

#: tpl/commandset_edit.html
msgid "Create the CommandSet to add some commands."
msgstr "创建命令集以添加一些命令。"

#: tpl/scheduler.html
#: tpl/tools/wbsEditor.html
#: tpl/tools/wbsReader.html
#: tpl/gantt.html
#: tpl/command_info.html
msgid "Reload"
msgstr "重新载入"

#: tpl/scheduler.html
#: tpl/menu/global_menu.html
msgid "Planning"
msgstr "正在计划"

#: tpl/scheduler.html
msgid "Assignment"
msgstr "分配"

#: tpl/scheduler.html
#: tpl/planning_report.html
#: tpl/gantt.html
#. plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator.html
#. plugins/ImportUsers/ImportUsers.html
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: tpl/scheduler.html
msgid "RAF"
msgstr "RAF"

#: tpl/scheduler.html
msgid "User assignment"
msgstr "用户分配"

#: tpl/scheduler.html
msgid "Add user"
msgstr "添加用户"

#: tpl/scheduler.html
msgid "Time on task"
msgstr "任务上的时间"

#: tpl/scheduler.html
msgid "Auto"
msgstr "自动"

#: tpl/scheduler.html
msgid "Total assigned effort"
msgstr "总分配努力"

#: tpl/scheduler.html
#: tpl/time_tracking.html
#: tpl/modal/update_issueBacklog.html
#. plugins/TimetrackDetailsIndicator/TimetrackDetailsIndicator_ajax.html
#. plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks_ajax.html
#. $finalTooltipAttr[T_('Attributes')] =
#. T_('Status').':<strong>'.$scheduledTask->getStatusName().'</strong>,&nbsp; '.
#. T_('Priority').':<strong>'.$scheduledTask->getPriorityName().'</strong>,&nbsp; '.
#. T_('Severity').':<strong>'.$scheduledTask->getSeverityName().'</strong>';
msgid "Duration"
msgstr "期限"

#: tpl/scheduler.html
msgid "Save user assignment for this task"
msgstr "为此任务保存用户分配"

#: tpl/scheduler.html
#: tpl/tools/wbsEditor.html
#: tpl/command_edit.html
#: management/command_edit.php:239 management/servicecontract_edit.php:138
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: tpl/scheduler.html
msgid "Scheduling method"
msgstr "进度安排法"

#: tpl/scheduler.html
#. plugins/BacklogPerUserIndicator/BacklogPerUserIndicator_cfg.html
msgid "Display ExtRef instead of mantis_id"
msgstr "显示外部参考而不是mantis_id"

#: tpl/scheduler.html
msgid "Initial date"
msgstr "初始日期"

#: tpl/scheduler.html
msgid "Number of days to display"
msgstr "显示的天数"

#: tpl/scheduler.html
msgid "Number of days to compute"
msgstr "计算的天数"

#: tpl/scheduler.html
msgid "Task warning threshold (n days before dealine)"
msgstr "任务警告阈值（最后期限前的天数）"

#: tpl/scheduler.html
msgid "Save options"
msgstr "保存选项"

#: tpl/ajax/issueGeneralInfo.html
msgid "Support included"
msgstr "已包括的支持"

#: tpl/ajax/issueGeneralInfo.html
msgid "Support NOT included"
msgstr "未包括的支持"

#: tpl/ajax/weekTaskDetails.html
msgid "update backlog"
msgstr "更新积压工作"

#: tpl/ajax/schedulerAffectationSummary.html
msgid "Assigned users"
msgstr "已分配用户"

#: tpl/set_holidays.html
#: tpl/time_tracking.html
#. --- define the list of tasks the user can display
#. All projects from teams where I'm a Developper or Manager AND Observer
#: reports/export_odt_ajax.php:32 reports/export_odt_ajax.php:61
#: reports/issue_info.php:47 reports/export_odt.php:83
#: reports/export_odt.php:113 reports/export_odt.php:164
#: smarty_tools_ajax.php:46
msgid "(all)"
msgstr "（所有）"

#: tpl/set_holidays.html
#: tpl/time_tracking.html
#: tpl/modal/update_issueBacklog.html
msgid "Duration (in days)"
msgstr "持续时间（天）"

#: tpl/set_holidays.html
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: tpl/set_holidays.html
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: tpl/set_holidays.html
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: tpl/set_holidays.html
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: tpl/set_holidays.html
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: tpl/statistics.html
msgid "Start Year"
msgstr "起始年"

#: tpl/statistics.html
msgid "Submitted / Resolved Issues"
msgstr "已提交/已解决的问题"

#: tpl/statistics.html
msgid "Efficiency - System Disponibility"
msgstr "效率 - 系统可用性"

#: tpl/statistics.html
msgid "Reopened Rate"
msgstr "已重启率"

#: tpl/statistics.html
#. plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator_cfg.html
#. plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator.html
#: plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator.class.php:71
msgid "Available Workforce"
msgstr "可用劳动力"

#: tpl/statistics.html
msgid "Submitted"
msgstr "已提交"

#: tpl/statistics.html
msgid "Nb of submitted tasks EXCEPT SideTasks"
msgstr "除边缘任务外，提交任务的Nb"

#: tpl/statistics.html
msgid "Resolved"
msgstr "已解决"

#: tpl/statistics.html
msgid "Nb of resolved tasks EXCEPT SideTasks and reopened tasks"
msgstr "已解决任务的Nb，除了边缘任务和重启的任务"

#: tpl/statistics.html
#. plugins/ReopenedRateIndicator2/ReopenedRateIndicator2.html
#. plugins/BudgetDriftHistoryIndicator2/BudgetDriftHistoryIndicator2.html
#. plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator.html
#. plugins/IssueBacklogVariationIndicator/IssueBacklogVariationIndicator.html
#. plugins/EffortEstimReliabilityIndicator2/EffortEstimReliabilityIndicator2.html
msgid "show values"
msgstr "显示值"

#: tpl/statistics.html
msgid "Nb submissions"
msgstr "Nb意见书"

#: tpl/statistics.html
msgid "Nb Resolved"
msgstr "Nb已解决"

#: tpl/statistics.html
msgid "Submitted / Resolved Issues (ExtRefOnly)"
msgstr "已提交/已解决的问题（仅限ExtRef）"

#: tpl/statistics.html
msgid "% Tasks"
msgstr "%任务"

#: tpl/statistics.html
msgid "Percentage of tasks delivered before the deadLine"
msgstr "在最后期限之前交付的任务百分比"

#: tpl/statistics.html
msgid "% Tasks Delivered on time"
msgstr "%的任务已按时交付"

#: tpl/statistics.html
msgid "Effort deviation on resolved tasks (regarding the MgrEffortEstim)"
msgstr "已解决任务上的努力偏差（有关MgrEffortEstim）"

#: tpl/statistics.html
msgid "Effort deviation on resolved tasks (regarding the EffortEstim)"
msgstr "已解决任务上的努力偏差（有关EffortEstim）"

#: tpl/statistics.html
msgid "No Support"
msgstr "无支持"

#: tpl/statistics.html
#: reports/export_csv_tools.php:61
msgid "BI"
msgstr "BI"

#: tpl/statistics.html
#: reports/export_csv_tools.php:62
msgid "BS"
msgstr "BS"

#: tpl/statistics.html
msgid "Effort Deviation (ExtRefOnly)"
msgstr "努力偏差（仅限ExtRef）"

#: tpl/statistics.html
msgid "Exclude side tasks to get the percent of time spent working on the projects"
msgstr "排除边缘任务来获取花在任务上的时间的百分比"

#: tpl/statistics.html
msgid "Efficiency"
msgstr "效率"

#: tpl/statistics.html
#, c-format
msgid "% Efficiency"
msgstr "%效率"

#: tpl/statistics.html
#, c-format
msgid "% Sys Disp."
msgstr "%系统显示"

#: tpl/statistics.html
msgid "Sys Disp."
msgstr "系统显示"

#: tpl/statistics.html
msgid "Number of reopened external tasks (tasks having an ExternalRef)."
msgstr "重启的外部任务数量（有ExternalRef的任务）。"

#: tpl/statistics.html
msgid "% Reopened"
msgstr "%已重启"

#: tpl/statistics.html
msgid "Compare the number of reopened tasks to the number of resolved tasks"
msgstr "将重启任务数量与已解决任务数量相比较"

#: tpl/statistics.html
msgid "Nb Reopened"
msgstr "Nb已重启"

#: tpl/statistics.html
#. plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator.html
msgid "man-days"
msgstr "人日"

#: tpl/statistics.html
msgid "Available man-days on the period (excluding leave and external tasks)"
msgstr "期间内可用的人工作日（排除离开与外部任务）"

#: tpl/statistics.html
msgid "Developers Workload"
msgstr "开发人员工作量"

#: tpl/statistics.html
msgid "nb production days"
msgstr "nb生产日期"

#: tpl/statistics.html
msgid "Sorry, you do NOT have access to this page."
msgstr "对不起，您没有对该页面的访问权。"

#: tpl/export_odt.html
msgid "The following fields need to be set"
msgstr "以下字段需要设置"

#: tpl/export_odt.html
msgid "Reporters"
msgstr "报告人"

#: tpl/export_odt.html
msgid "Handlers"
msgstr "操作者"

#: tpl/export_odt.html
msgid "ODT Template"
msgstr "ODT模板"

#: tpl/export_odt.html
#: tpl/create_team.html
msgid "Categories"
msgstr "分类"

#: tpl/export_odt.html
#: tpl/command_edit.html
msgid "errorThrown"
msgstr "错误抛出"

#: tpl/export_odt.html
msgid "Reported by"
msgstr "报告者："

#: tpl/export_odt.html
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: tpl/time_tracking.html
#: tpl/team_dashboard.html
msgid "ERROR"
msgstr "错误"

#: tpl/time_tracking.html
msgid "Query FAILED"
msgstr "查询失败"

#: tpl/time_tracking.html
msgid "Reduce the tasks selection by setting some filters"
msgstr "通过设置一些过滤器减少任务选择"

#: tpl/time_tracking.html
msgid "Hide tasks not assigned to me"
msgstr "隐藏未分配我的任务"

#: tpl/time_tracking.html
msgid "Hide resolved tasks"
msgstr "隐藏已解决任务"

#: tpl/time_tracking.html
msgid "Hide closed tasks"
msgstr "隐藏关闭的任务"

#: tpl/time_tracking.html
#: tpl/team_activity_report.html
msgid "Previous week"
msgstr "上周"

#: tpl/time_tracking.html
#: tpl/team_activity_report.html
msgid "Next week"
msgstr "下周"

#: tpl/time_tracking.html
msgid "Week timetracks"
msgstr "周时间跟踪"

#: tpl/time_tracking.html
msgid "Ext.ID"
msgstr "Ext.ID"

#: tpl/time_tracking.html
msgid "Edit timetrack"
msgstr "编辑时间跟踪"

#: tpl/time_tracking.html
msgid "Future timetracks"
msgstr "今后时间跟踪"

#: tpl/time_tracking.html
msgid "Delete track"
msgstr "删除跟踪"

#: tpl/time_tracking.html
msgid "Deleted the following timetrack ?"
msgstr "删除以下时间跟踪么？"

#: tpl/time_tracking.html
#: tpl/plugin_manager.html
#: tpl/modal/login.html
msgid "Please wait..."
msgstr "请稍等..."

#: tpl/template.html
msgid "Disconnect"
msgstr "断开连接"

#: tpl/template.html
msgid "Note: For a better user experience, use a standards compliant browser such as :"
msgstr "注意：为获得更好的用户体验，请使用遵循标准的浏览器，例如："

#: tpl/template.html
#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv.html
msgid "or"
msgstr "或"

#: tpl/planning_report.html
msgid "zoom in"
msgstr "放大"

#: tpl/planning_report.html
msgid "zoom out"
msgstr "缩小"

#: tpl/planning_report.html
msgid "Planning Options"
msgstr "计划选项"

#: tpl/planning_report.html
#: tpl/modal/consistency_check.html
msgid "Click to show errors"
msgstr "点击以显示错误"

#: tpl/planning_report.html
#: management/servicecontract_info.php:91
#: management/servicecontract_info.php:92 management/command_info.php:122
#: management/command_info.php:123 management/commandset_info.php:95
#: reports/issue_info.php:95 reports/issue_info.php:96
#: timetracking/team_monthly_activity_report.php:75
#: timetracking/time_tracking.php:297 timetracking/team_activity_report.php:65
msgid "Errors"
msgstr "错误"

#: tpl/planning_report.html
msgid "Unassigned tasks"
msgstr "未分配任务"

#: tpl/planning_report.html
msgid "Team's backlog"
msgstr "团队积压工作"

#: tpl/planning_report.html
msgid "tasks"
msgstr "任务"

#: tpl/planning_report.html
msgid "workload"
msgstr "工作量"

#: tpl/planning_report.html
msgid "nbDaysToDeadLine"
msgstr "nb日至截止期限"

#: tpl/planning_report.html
#: tpl/edit_jobs.html
#: tpl/edit_holidays.html
#: install/install_step3.php:615 install/install_step3.php:620
#: install/install_step3.php:625 install/install_step3.php:631
#: install/install_step3.php:636
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: tpl/planning_report.html
msgid "day"
msgstr "日"

#: tpl/doc.html
msgid "Documentation is available at "
msgstr "文档可在此找到\\"

#: tpl/doc.html
msgid "CodevTT Documentation Wiki"
msgstr "CodevTT文档Wiki"

#: tpl/doc.html
msgid "GreaseMonkey script: "
msgstr "油猴子脚本：\\"

#: tpl/doc.html
msgid "You can help on translations: "
msgstr "您可以帮助翻译：\\"

#: tpl/tools/wbsEditor.html
msgid "WBS Root element cannot be renamed."
msgstr "WBS根元素不能重命名。"

#: tpl/tools/wbsEditor.html
msgid "Root element cannot be deleted."
msgstr "根元素不能删除。"

#: tpl/tools/wbsEditor.html
msgid "Delete Failed: Folder must be empty."
msgstr "删除失败：文件夹必须为空。"

#: tpl/tools/wbsEditor.html
msgid "New Folder"
msgstr "新文件夹"

#: tpl/tools/wbsEditor.html
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: tpl/tools/wbsEditor.html
msgid "Add subfolder"
msgstr "添加子文件夹"

#: tpl/tools/dashboard.html
msgid "Add an indicator to the dashboard"
msgstr "添加指示器至仪表板"

#: tpl/tools/dashboard.html
msgid "Add Indicator"
msgstr "添加指示器"

#: tpl/tools/dashboard.html
#: tpl/modal/login.html
msgid "Loading"
msgstr "正在载入"

#: tpl/logs.html
msgid "Line"
msgstr "行"

#: tpl/logs.html
msgid "Log"
msgstr "日志"

#: tpl/bvi.html
msgid "Average Backlog Variation"
msgstr "平均积压工作变化"

#: tpl/bvi.html
#. plugins/LoadPerProjectIndicator/LoadPerProjectIndicator_ajax.html
#. plugins/ManagementLoadHistoryIndicator/ManagementLoadHistoryIndicator.html
#. plugins/ReopenedRateIndicator2/ReopenedRateIndicator2.html
#. plugins/LoadPerJobIndicator2/LoadPerJobIndicator2_ajax.html
#. plugins/BudgetDriftHistoryIndicator2/BudgetDriftHistoryIndicator2.html
#. plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator.html
#. plugins/LoadPerProjCategoryIndicator/LoadPerProjCategoryIndicator_ajax.html
#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator_ajax.html
#. plugins/ProgressHistoryIndicator2/ProgressHistoryIndicator2.html
#. plugins/StatusHistoryIndicator2/StatusHistoryIndicator2.html
#. plugins/IssueBacklogVariationIndicator/IssueBacklogVariationIndicator.html
#. plugins/EffortEstimReliabilityIndicator2/EffortEstimReliabilityIndicator2.html
msgid "No data."
msgstr "没有数据。"

#: tpl/create_team.html
msgid "Team Name"
msgstr "团队名称"

#: tpl/create_team.html
msgid "Team Info"
msgstr "团队信息"

#: tpl/create_team.html
msgid "SideTasks Project"
msgstr "边缘任务项目"

#: tpl/create_team.html
msgid "Add common ExternalTasks Project"
msgstr "添加普通外部任务项目"

#: tpl/create_team.html
msgid "Create specific SideTask Project"
msgstr "创建特定边缘任务项目"

#: tpl/create_team.html
msgid "WARNING: Disabling SideTasks project creation is generaly NOT a good idea,so don't do it unless you know exactly what you are doing."
msgstr "警告：禁用边缘任务项目创建基本上不是好主意，因此除非您的确知道您在做什么，不要禁用它。"

#: tpl/create_team.html
msgid "Project Name"
msgstr "项目名称"

#: tpl/create_team.html
msgid "Meeting, Pre-sales, ProjectManagement, ..."
msgstr "会议、预售、项目管理、..."

#: tpl/create_team.html
#: admin/create_team.php:92
msgid "Incident"
msgstr "事件"

#: tpl/create_team.html
msgid "Server or Platform down, ..."
msgstr "服务器或平台停机..."

#: tpl/create_team.html
msgid "Sys. Admin, Scritps, ..."
msgstr "系统管理员、脚本..."

#: tpl/create_team.html
#: admin/create_team.php:98
msgid "Team Workshop"
msgstr "团队车间"

#: tpl/create_team.html
msgid "Support, Doc, Training, Wiki, ..."
msgstr "支持、文档、培训、Wiki..."

#: tpl/create_team.html
#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator_ajax.html
#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator.html
#: plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator.class.php:386
msgid "Inactivity"
msgstr "不活跃"

#: tpl/create_team.html
msgid "On Duty, other special cases"
msgstr "值班，其他特殊情况"

#: tpl/create_team.html
msgid "Custom Fields"
msgstr "自定义字段"

#: tpl/create_team.html
msgid "CodevTT custom fields"
msgstr "CodevTT自定义字段"

#: tpl/create_team.html
msgid "MgrEffortEstim, EffortEstim, AddEffort, Backlog, DeadLine, DeliveryDate"
msgstr "Mgr努力估计、努力估计、添加努力、积压工作、截止期限、交货日期"

#: tpl/create_team.html
msgid "(generic) Project Management"
msgstr "（一般）项目管理"

#: tpl/create_team.html
msgid "(generic) Meeting"
msgstr "（一般）会议"

#: tpl/create_team.html
msgid "(generic) Network is down"
msgstr "（一般）网络中断"

#: tpl/create_team.html
msgid "(generic) Compilation Scripts"
msgstr "（一般）编译脚本"

#: tpl/create_team.html
msgid "(generic) Update team WIKI"
msgstr "（一般）更新团队Wiki"

#: tpl/create_team.html
#. Display Empty Command Form
#. Note: this will be overridden by the 'update' section if the 'createCommandset' action has been called.
#. ------ Display Empty Command Form
#. Note: this will be overridden by the 'update' section if the 'createCmd' action has been called.
#. Display Empty Command Form
#. Note: this will be overridden by the 'update' section if the 'createCommandset' action has been called.
#: management/command_edit.php:110 management/servicecontract_edit.php:86
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: tpl/plugin_manager.html
msgid "Check for new plugins in 'plugins' directory."
msgstr "检查在“plugins”目录中的新插件。"

#: tpl/plugin_manager.html
msgid "Discover new plugins"
msgstr "发现新插件"

#: tpl/plugin_manager.html
msgid "Plugin"
msgstr "插件"

#: tpl/plugin_manager.html
msgid "Domain(s)"
msgstr "域"

#: tpl/plugin_manager.html
msgid "Enable Plugin"
msgstr "启用插件"

#: tpl/plugin_manager.html
msgid "Disable Plugin"
msgstr "禁用插件"

#: tpl/command_edit.html
msgid "New command"
msgstr "新命令"

#: tpl/command_edit.html
#: tpl/command_info.html
msgid "Sold Charge"
msgstr "销售费用"

#: tpl/command_edit.html
#: tpl/command_info.html
msgid "Default ADR"
msgstr "默认ADR"

#: tpl/command_edit.html
msgid "Command name"
msgstr "命令名称"

#: tpl/command_edit.html
msgid "Delete Command"
msgstr "删除命令"

#: tpl/command_edit.html
msgid "Delete this Command ?"
msgstr "删除该命令？"

#: tpl/command_edit.html
#. plugins/BacklogPerUserIndicator/BacklogPerUserIndicator.html
msgid "Nb tasks"
msgstr "Nb任务"

#: tpl/command_edit.html
#: tpl/command_info.html
msgid "WBS"
msgstr "WBS"

#: tpl/command_edit.html
msgid "Parent CommandSets"
msgstr "父命令集"

#: tpl/command_edit.html
msgid "task id"
msgstr "任务ID"

#: tpl/command_edit.html
msgid "Missing field"
msgstr "丢失字段"

#: tpl/command_edit.html
msgid "Add task"
msgstr "添加任务"

#: tpl/command_edit.html
msgid "Create the Command to add some tasks."
msgstr "创建命令以添加一些任务。"

#: tpl/command_edit.html
msgid "delete Command-Task association"
msgstr "删除命令-任务关联"

#: tpl/command_edit.html
msgid "Remove Task"
msgstr "移除任务"

#: tpl/command_edit.html
msgid "Remove Task from this Command ?"
msgstr "从该命令中移除任务么？"

#: tpl/command_edit.html
msgid "Create the Command before assigning it to a CommandSet."
msgstr "在将命令分配给命令集前创建它。"

#: tpl/command_edit.html
msgid "Remove this Command from the CommandSet ?"
msgstr "从命令集中移除该命令么？"

#: tpl/command_edit.html
msgid "Create the Command first."
msgstr "首先创建命令集。"

#: tpl/command_edit.html
msgid "Provisions successfully updated."
msgstr "已成功更新规定。"

#: tpl/command_edit.html
msgid "CSV Import"
msgstr "CSV导入"

#: tpl/command_edit.html
msgid "Import templates"
msgstr "导入模板"

#: tpl/command_edit.html
msgid "Add Provision"
msgstr "添加规定"

#: tpl/command_edit.html
msgid "add to budget check"
msgstr "添加至预算检查中"

#: tpl/command_edit.html
msgid "delete Provision"
msgstr "删除规定"

#: tpl/command_edit.html
msgid "Add to 'check budget'"
msgstr "添加至“检查预算”"

#: tpl/command_edit.html
msgid "Import provisions CSV"
msgstr "导入规定CSV"

#: tpl/command_edit.html
msgid "Delete Provision"
msgstr "删除规定"

#: tpl/command_edit.html
msgid "Delete from the Command ?"
msgstr "从命令中删除么？"

#: tpl/team_activity_report.html
#: tpl/menu/global_menu.html
msgid "Weekly Activity"
msgstr "每周活跃"

#: tpl/team_activity_report.html
msgid "Timesheets"
msgstr "工时表"

#: tpl/team_activity_report.html
msgid "sum(Backlog) of assigned tasks"
msgstr "已分配任务的总数（积压工作）"

#: tpl/team_activity_report.html
msgid "Workload"
msgstr "工作量"

#: tpl/team_activity_report.html
msgid "Timesheet notes"
msgstr "工时表注释"

#: tpl/team_activity_report.html
msgid "All Tasks"
msgstr "所有任务"

#: tpl/team_activity_report.html
msgid "Read by"
msgstr "阅读自"

#: tpl/team_activity_report.html
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: tpl/team_activity_report.html
msgid "Mark as read"
msgstr "标记为已读"

#: tpl/team_activity_report.html
msgid "Delete note"
msgstr "删除注释"

#: tpl/menu/global_menu.html
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: tpl/menu/global_menu.html
msgid "TimeTracking & team activity"
msgstr "时间跟踪与团队活跃"

#: tpl/menu/global_menu.html
msgid "Activity"
msgstr "活动"

#: tpl/menu/global_menu.html
msgid "Time Tracking"
msgstr "时间跟踪"

#: tpl/menu/global_menu.html
msgid "Holidays Reports"
msgstr "假日报告"

#: tpl/menu/global_menu.html
msgid "Leaves"
msgstr "离开"

#: tpl/menu/global_menu.html
msgid "Check DeadLines"
msgstr "检查截止日期"

#: tpl/menu/global_menu.html
msgid "Workload planning"
msgstr "工作量计划"

#: tpl/menu/global_menu.html
msgid "Timeline scheduler"
msgstr "时间轴调度"

#: tpl/menu/global_menu.html
#: tpl/gantt.html
#: tpl/command_info.html
msgid "Gantt"
msgstr "甘特图"

#: tpl/menu/global_menu.html
msgid "Gantt Chart"
msgstr "甘特图"

#: tpl/menu/global_menu.html
msgid "Task Information"
msgstr "任务信息"

#: tpl/menu/global_menu.html
msgid "Project Information"
msgstr "项目信息"

#: tpl/menu/global_menu.html
msgid "Team Statistics"
msgstr "团队统计"

#: tpl/menu/global_menu.html
msgid "Period Statistics"
msgstr "周期统计"

#: tpl/menu/global_menu.html
msgid "History"
msgstr "历史"

#: tpl/menu/global_menu.html
msgid "Contracts & Commands"
msgstr "合同与命令"

#: tpl/menu/global_menu.html
msgid "Contracts"
msgstr "合同"

#: tpl/menu/global_menu.html
msgid "Mantis Reports"
msgstr "Mantis报告"

#: tpl/menu/global_menu.html
msgid "Check"
msgstr "检查"

#: tpl/menu/global_menu.html
msgid "Import / Export"
msgstr "导入 / 导出"

#: tpl/menu/global_menu.html
msgid "Import/Export tools"
msgstr "导入/导出工具"

#: tpl/menu/global_menu.html
msgid "Import Issues"
msgstr "导入问题"

#: tpl/menu/global_menu.html
msgid "Export Weekly Report"
msgstr "导出每周报告"

#: tpl/menu/global_menu.html
msgid "Export Monthly Report"
msgstr "导出每月报告"

#: tpl/menu/global_menu.html
msgid "Export to LibreOffice"
msgstr "导出至LibreOffice"

#: tpl/menu/global_menu.html
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#: tpl/menu/global_menu.html
#: install/install_step3.php:840 install/install_menu.inc.php:68
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: tpl/menu/global_menu.html
msgid "About CodevTT"
msgstr "关于CodevTT"

#: tpl/menu/global_menu.html
msgid "CodevTT Administration"
msgstr "CodevTT管理"

#: tpl/menu/global_menu.html
msgid "Admin"
msgstr "管理"

#: tpl/menu/global_menu.html
msgid "Create Team"
msgstr "创建团队"

#: tpl/menu/global_menu.html
msgid "Edit Team"
msgstr "编辑团队"

#: tpl/menu/global_menu.html
msgid "Tools & Statistics"
msgstr "工具和统计"

#: tpl/menu/global_menu.html
msgid "Edit Jobs"
msgstr "编辑工作"

#: tpl/menu/global_menu.html
msgid "Edit Holidays"
msgstr "编辑假日"

#: tpl/menu/global_menu.html
msgid "Prepare Projects"
msgstr "准备项目"

#: tpl/menu/global_menu.html
msgid "Clone Projects"
msgstr "克隆项目"

#: tpl/menu/global_menu.html
msgid "Plugin Manager"
msgstr "插件管理器"

#: tpl/menu/global_menu.html
msgid "Logs"
msgstr "日志"

#: tpl/menu/global_menu.html
#: tpl/uninstall.html
msgid "Uninstall"
msgstr "卸载"

#: tpl/gantt.html
#: tpl/command_info.html
msgid "Task filter:"
msgstr "任务过滤器："

#: tpl/gantt.html
#: tpl/command_info.html
msgid "Filter"
msgstr "过滤器"

#: tpl/gantt.html
#: tpl/command_info.html
#: tpl/modal/select_issues.html
#: tpl/modal/login.html
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: tpl/uninstall.html
msgid "Do you want to remove CodevTT from your Mantis server ?"
msgstr "您是否希望从您的Mantis服务器中移除CodevTT？"

#: tpl/uninstall.html
msgid "This step will clean Mantis DB."
msgstr "该步骤将清空Mantis数据库。"

#: tpl/uninstall.html
msgid "Backup data"
msgstr "备份数据"

#: tpl/uninstall.html
msgid "Backup file will be saved in CodevTT reports directory"
msgstr "备份文件将被保存在CodevTT报告目录中"

#: tpl/uninstall.html
msgid "Filename"
msgstr "文件名"

#: tpl/uninstall.html
msgid "Dumping MantisDB to"
msgstr "释放MantisDB至"

#: tpl/uninstall.html
msgid "Backup successfully done"
msgstr "备份成功完成"

#: tpl/uninstall.html
msgid "Uninstall aborted !"
msgstr "卸载失败！"

#: tpl/uninstall.html
msgid "Remove CodevTT from Mantis menu:"
msgstr "从Mantis菜单中移除CodevTT："

#: tpl/uninstall.html
msgid "TODO"
msgstr "待办事项"

#: tpl/uninstall.html
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: tpl/uninstall.html
msgid "Remove CodevTT customFields:"
msgstr "移除CodevTT自定义字段："

#: tpl/uninstall.html
msgid "Remove CodevTT tables from MantisDB:"
msgstr "从MantisDB中移除CodevTT表格："

#: tpl/uninstall.html
msgid "Remove CodevTT config files:"
msgstr "移除CodevTT配置文件："

#: tpl/uninstall.html
msgid "Remove Mantis plugin:"
msgstr "移除Mantis插件："

#: tpl/uninstall.html
msgid "Please MANUALY delete the following projects:"
msgstr "请手动删除以下项目："

#: tpl/edit_jobs.html
msgid "Job Name"
msgstr "工作名称"

#: tpl/edit_jobs.html
msgid "Job Color"
msgstr "工作颜色"

#: tpl/edit_jobs.html
#: tpl/edit_holidays.html
#: install/install_step3.php:605
msgid "open a colorPicker in a new Tab"
msgstr "在新标签中打开颜色选择器"

#: tpl/edit_jobs.html
msgid "Delete job"
msgstr "删除工作"

#: tpl/edit_jobs.html
msgid "delete Job"
msgstr "删除工作"

#: tpl/edit_jobs.html
msgid "Job Assignations"
msgstr "工作分配"

#: tpl/edit_jobs.html
msgid "Missing fields :"
msgstr "丢失字段："

#: tpl/edit_jobs.html
msgid "single selection"
msgstr "单一选择"

#: tpl/edit_jobs.html
msgid "multiple selection"
msgstr "多重选择"

#: tpl/edit_jobs.html
msgid "Remove this link :"
msgstr "移除该链接："

#: tpl/edit_jobs.html
msgid "delete Project Association"
msgstr "删除项目关联"

#: tpl/workflow.html
msgid "Are you sure you want to change"
msgstr "您确定要更改"

#: tpl/workflow.html
msgid "settings ?"
msgstr "设置？"

#: tpl/workflow.html
msgid "Clonning"
msgstr "正在克隆"

#: tpl/workflow.html
msgid "into"
msgstr "到"

#: tpl/workflow.html
msgid "Clone project settings"
msgstr "克隆项目设置"

#: tpl/workflow.html
msgid "Clone From"
msgstr "克隆表单"

#: tpl/workflow.html
msgid "Clone To"
msgstr "克隆至"

#: tpl/workflow.html
msgid "Workflow transitions"
msgstr "工作流过渡"

#: tpl/workflow.html
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: tpl/workflow.html
msgid "No workflow transitions defined, using default configuration."
msgstr "未定义工作流过渡，正在使用默认配置。"

#: tpl/workflow.html
msgid "Configuration Option"
msgstr "配置选项"

#: tpl/workflow.html
msgid "No configuration options defined, using default configuration."
msgstr "未定义配置选项，正在使用默认配置。"

#: tpl/edit_holidays.html
msgid "Add fixed holidays"
msgstr "添加固定的假期"

#: tpl/edit_holidays.html
msgid "In here you can set National Days, religious holidays, etc."
msgstr "在这里您可以设置国家纪念日、宗教节日等"

#: tpl/edit_holidays.html
msgid "Note: adding RTTs is not a good idea, users may decide to work anyways and productionDaysForecast will be wrong."
msgstr "注意：添加RTT不是一个好主意，用户可以决定无论如何都要工作，并且生产日期预测将出错。"

#: tpl/edit_holidays.html
msgid "Holiday Description"
msgstr "假日描述"

#: tpl/edit_holidays.html
msgid "Permanently remove this date ?"
msgstr "永久移除此日期？"

#: tpl/edit_holidays.html
msgid "delete Holiday"
msgstr "删除假日"

#: tpl/command_info.html
msgid "Set command filters"
msgstr "设置命令过滤器"

#: tpl/command_info.html
msgid "--- Create New Command ---"
msgstr "--- 创建新命令 ---"

#: tpl/command_info.html
msgid "Command Filters"
msgstr "命令过滤器"

#: tpl/command_info.html
msgid "Reduce the command selection by setting some filters"
msgstr "通过设置一些过滤器减少命令选择"

#: tpl/command_info.html
msgid "Open task list in Mantis"
msgstr "Mantis中的开启任务列表"

#: tpl/command_info.html
msgid "MgrEffortEstim + Checked Provisions"
msgstr "Mgr影响估计+已检查规定"

#: tpl/command_info.html
msgid "Reestimated (days)"
msgstr "重新估计（日）"

#: tpl/command_info.html
msgid "Drift (days)"
msgstr "漂移（日）"

#: tpl/command_info.html
msgid "Drift (percent)"
msgstr "漂移（百分比）"

#: tpl/command_info.html
msgid "Days"
msgstr "日"

#: tpl/command_info.html
msgid "Reestimated days * AverageDailyRate"
msgstr "重估日 * 平均日产量"

#: tpl/command_info.html
msgid "Drift days * AverageDailyRate"
msgstr "漂移日 * 平均每日租金"

#: tpl/command_info.html
msgid "The total charge (MgrEffortEstim + Provisions) should be equal to the 'Sold Charge'"
msgstr "总装载量（Mgr影响估计+规定）应等于“经销量”"

#: tpl/command_info.html
msgid "balance"
msgstr "抵消"

#: tpl/command_info.html
msgid "Tasks & Provisions"
msgstr "任务和规定"

#: tpl/command_info.html
#: tpl/commandset_info.html
msgid "None"
msgstr "无"

#: tpl/command_info.html
#: tpl/commandset_info.html
msgid "Provision included in 'check budget'"
msgstr "包含在“检查预算”中的规定"

#: tpl/command_info.html
#: tpl/commandset_info.html
msgid "Provision NOT included in 'check budget'"
msgstr "未包含在“检查预算”中的规定"

#: tpl/command_info.html
msgid "Show resolved tasks"
msgstr "显示已解决的任务"

#: tpl/command_info.html
#: classes/consistency_check.class.php:256
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: tpl/command_info.html
msgid "Reload page to update charges & indicators"
msgstr "重新加载页面以更新费用和指示器"

#: tpl/command_info.html
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: tpl/modal/select_issues.html
msgid "No task selected !"
msgstr "未选择任务！"

#: tpl/modal/select_issues.html
msgid "Browse..."
msgstr "浏览..."

#: tpl/modal/select_issues.html
msgid "Select all"
msgstr "全选"

#: tpl/modal/edit_issueNote.html
msgid "If unchecked, a 'standard' mantis note will be created"
msgstr "如未勾选，一个“标准的”mantis注释将被创建"

#: tpl/modal/edit_issueNote.html
msgid "Add as Timesheet note"
msgstr "作为工时表注释添加"

#: tpl/modal/edit_issueNote.html
msgid "Edit timesheet note"
msgstr "编辑工时表注释"

#: tpl/modal/edit_issueNote.html
msgid "Delete timesheet note for task "
msgstr "删除工时表注释，它用于任务\\"

#: tpl/modal/update_issueBacklog.html
msgid "Current backlog"
msgstr "当前积压工作"

#: tpl/modal/update_issueBacklog.html
msgid "Update Backlog"
msgstr "更新积压工作"

#: tpl/modal/update_issueBacklog.html
msgid "Status can't be : "
msgstr "状态不能是：\\"

#: tpl/modal/fairplay.html
msgid "Fair play !"
msgstr "公平竞争！"

#: tpl/modal/fairplay.html
msgid "You are using CodevTT since"
msgstr "您正在使用CodevTT自从"

#: tpl/modal/fairplay.html
msgid "If you like this software, please consider making a donation."
msgstr "如果您喜欢该软件，请考虑捐款。"

#: tpl/modal/login.html
msgid "Length of"
msgstr "长度："

#: tpl/modal/login.html
msgid "must be between"
msgstr "必须介于"

#: tpl/modal/login.html
msgid "and"
msgstr "和"

#: tpl/modal/login.html
msgid "CodevTT Identification"
msgstr "CodevTT身份证明"

#: tpl/modal/login.html
msgid "password"
msgstr "密码"

#: tpl/modal/login.html
msgid "Login failed."
msgstr "登录失败。"

#: tpl/modal/login.html
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: tpl/modal/login.html
#: plugins/ImportUsers/ImportUsers_ajax.php:165
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: tpl/modal/login.html
msgid "Lost your password?"
msgstr "忘记您的密码？"

#: tpl/modal/login.html
msgid "Redirection"
msgstr "重定向"

#: tpl/modal/change_managedUser.html
msgid "Select User"
msgstr "选择用户"

#: tpl/modal/change_managedUser.html
msgid "Select team user"
msgstr "选择团队用户"

#: tpl/modal/change_managedUser.html
msgid "Change user"
msgstr "更改用户"

#: tpl/commandset_info.html
msgid "--- Create New CommandSet ---"
msgstr "--- 创建新命令集 ---"

#: tpl/commandset_info.html
msgid "Service Contract"
msgstr "劳务合同"

#: tpl/commandset_info.html
msgid "Cmds Budget"
msgstr "Cmds预算"

#. plugins/BacklogPerUserIndicator/BacklogPerUserIndicator.html
msgid "No task with backlog"
msgstr "没有带积压工作的任务"

#. plugins/BacklogPerUserIndicator/BacklogPerUserIndicator.html
#. plugins/BacklogPerUserIndicator/BacklogPerUserIndicator_cfg.html
#: plugins/BacklogPerUserIndicator/BacklogPerUserIndicator.class.php:69
msgid "Backlog per User"
msgstr "每位用户的积压工作"

#. plugins/BacklogPerUserIndicator/BacklogPerUserIndicator.html
msgid "For each user, return the sum of the backlog of its assigned tasks"
msgstr ""

#. plugins/BacklogPerUserIndicator/BacklogPerUserIndicator_cfg.html
#. plugins/LoadPerProjectIndicator/LoadPerProjectIndicator_cfg.html
#. plugins/TimetrackDetailsIndicator/TimetrackDetailsIndicator_cfg.html
#. plugins/ManagementLoadHistoryIndicator/ManagementLoadHistoryIndicator_cfg.html
#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv_cfg.html
#. plugins/DeadlineAlertIndicator/DeadlineAlertIndicator_cfg.html
#. plugins/ReopenedRateIndicator2/ReopenedRateIndicator2_cfg.html
#. plugins/LoadPerJobIndicator2/LoadPerJobIndicator2_cfg.html
#. plugins/BudgetDriftHistoryIndicator2/BudgetDriftHistoryIndicator2_cfg.html
#. plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator_cfg.html
#. plugins/IssueConsistencyCheck/IssueConsistencyCheck_cfg.html
#. plugins/LoadPerProjCategoryIndicator/LoadPerProjCategoryIndicator_cfg.html
#. plugins/ImportUsers/ImportUsers_cfg.html
#. plugins/DriftAlertIndicator/DriftAlertIndicator_cfg.html
#. plugins/HelloWorldIndicator/HelloWorldIndicator_cfg.html
#. plugins/TimePerStatusIndicator/TimePerStatusIndicator_cfg.html
#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator_cfg.html
#. plugins/ProgressHistoryIndicator2/ProgressHistoryIndicator2_cfg.html
#. plugins/StatusHistoryIndicator2/StatusHistoryIndicator2_cfg.html
#. plugins/IssueBacklogVariationIndicator/IssueBacklogVariationIndicator_cfg.html
#. plugins/EffortEstimReliabilityIndicator2/EffortEstimReliabilityIndicator2_cfg.html
#. plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks_cfg.html
msgid "Title"
msgstr "标题"

#. plugins/BacklogPerUserIndicator/BacklogPerUserIndicator_cfg.html
msgid "Task ID"
msgstr "任务ID"

#. plugins/LoadPerProjectIndicator/LoadPerProjectIndicator.html
#: plugins/LoadPerProjectIndicator/LoadPerProjectIndicator.class.php:76
msgid "Check all the timetracks of the period and return their repartition per Project"
msgstr ""

#. plugins/LoadPerProjectIndicator/LoadPerProjectIndicator_cfg.html
#. plugins/LoadPerJobIndicator2/LoadPerJobIndicator2_cfg.html
#. plugins/LoadPerProjCategoryIndicator/LoadPerProjCategoryIndicator_cfg.html
#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator_cfg.html
msgid "Date range"
msgstr "日期范围"

#. plugins/LoadPerProjectIndicator/LoadPerProjectIndicator_cfg.html
#. plugins/ReopenedRateIndicator2/ReopenedRateIndicator2_cfg.html
#. plugins/LoadPerJobIndicator2/LoadPerJobIndicator2_cfg.html
#. plugins/BudgetDriftHistoryIndicator2/BudgetDriftHistoryIndicator2_cfg.html
#. plugins/LoadPerProjCategoryIndicator/LoadPerProjCategoryIndicator_cfg.html
#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator_cfg.html
#. plugins/ProgressHistoryIndicator2/ProgressHistoryIndicator2_cfg.html
#. plugins/StatusHistoryIndicator2/StatusHistoryIndicator2_cfg.html
#. plugins/EffortEstimReliabilityIndicator2/EffortEstimReliabilityIndicator2_cfg.html
msgid "dashboard default"
msgstr "控制面板默认"

#. plugins/LoadPerProjectIndicator/LoadPerProjectIndicator_cfg.html
#. plugins/LoadPerJobIndicator2/LoadPerJobIndicator2_cfg.html
#. plugins/LoadPerProjCategoryIndicator/LoadPerProjCategoryIndicator_cfg.html
#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator_cfg.html
msgid "current week"
msgstr "本周"

#. plugins/LoadPerProjectIndicator/LoadPerProjectIndicator_cfg.html
#. plugins/LoadPerJobIndicator2/LoadPerJobIndicator2_cfg.html
#. plugins/LoadPerProjCategoryIndicator/LoadPerProjCategoryIndicator_cfg.html
#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator_cfg.html
msgid "current month"
msgstr "当前月"

#. plugins/TimetrackDetailsIndicator/TimetrackDetailsIndicator_cfg.html
#: plugins/TimetrackDetailsIndicator/TimetrackDetailsIndicator.class.php:60
msgid "Timetrack details"
msgstr "时间跟踪细节"

#. plugins/TimetrackDetailsIndicator/TimetrackDetailsIndicator.html
#. plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks.html
msgid "End Date"
msgstr "结束日期"

#. plugins/TimetrackDetailsIndicator/TimetrackDetailsIndicator_ajax.html
#. plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks_ajax.html
msgid "Committer"
msgstr "提交者"

#. plugins/TimetrackDetailsIndicator/TimetrackDetailsIndicator_ajax.html
#. plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks_ajax.html
msgid "Commit date"
msgstr "提交日期"

#. plugins/ManagementLoadHistoryIndicator/ManagementLoadHistoryIndicator.html
#. plugins/ProgressHistoryIndicator2/ProgressHistoryIndicator2.html
msgid "Progress History Indicator"
msgstr "进度历史指示器"

#. plugins/ManagementLoadHistoryIndicator/ManagementLoadHistoryIndicator.html
#. plugins/ProgressHistoryIndicator2/ProgressHistoryIndicator2.html
msgid "Evolution of the real progress vs the theoretical progress."
msgstr "真实进度的变化与理论进度相对。"

#. plugins/ManagementLoadHistoryIndicator/ManagementLoadHistoryIndicator.html
#. plugins/ProgressHistoryIndicator2/ProgressHistoryIndicator2.html
msgid "Theoretical progress"
msgstr "理论进度"

#. plugins/ManagementLoadHistoryIndicator/ManagementLoadHistoryIndicator.html
#. plugins/ProgressHistoryIndicator2/ProgressHistoryIndicator2.html
msgid "Compares the EffortEstim to the Elapsed days"
msgstr ""

#. plugins/ManagementLoadHistoryIndicator/ManagementLoadHistoryIndicator.html
#. plugins/ProgressHistoryIndicator2/ProgressHistoryIndicator2.html
msgid "Elapsed / max(MgrEffortEstim, EffortEstim)"
msgstr ""

#. plugins/ManagementLoadHistoryIndicator/ManagementLoadHistoryIndicator.html
#. plugins/ProgressHistoryIndicator2/ProgressHistoryIndicator2.html
msgid "Real progress"
msgstr "真实进度"

#. plugins/ManagementLoadHistoryIndicator/ManagementLoadHistoryIndicator.html
#. plugins/ProgressHistoryIndicator2/ProgressHistoryIndicator2.html
msgid "Displays the backlog"
msgstr "显示积压工作"

#. plugins/ManagementLoadHistoryIndicator/ManagementLoadHistoryIndicator.html
#. plugins/ProgressHistoryIndicator2/ProgressHistoryIndicator2.html
msgid "Elapsed / (Elapsed +  Backlog)"
msgstr "消逝/（消逝+积压工作）"

#. plugins/ManagementLoadHistoryIndicator/ManagementLoadHistoryIndicator.html
#. plugins/ProgressHistoryIndicator2/ProgressHistoryIndicator2.html
msgid "Historical Progression Chart"
msgstr "历史发展图表"

#. plugins/ManagementLoadHistoryIndicator/ManagementLoadHistoryIndicator.html
msgid "Mngt Elapsed"
msgstr "过去半夜"

#. plugins/ManagementLoadHistoryIndicator/ManagementLoadHistoryIndicator.html
msgid "Mngt Provisions"
msgstr "半夜规定"

#. plugins/ManagementLoadHistoryIndicator/ManagementLoadHistoryIndicator_cfg.html
msgid "Managemnt load history"
msgstr "管理加载历史"

#. plugins/ManagementLoadHistoryIndicator/ManagementLoadHistoryIndicator_cfg.html
#. plugins/ReopenedRateIndicator2/ReopenedRateIndicator2_cfg.html
#. plugins/BudgetDriftHistoryIndicator2/BudgetDriftHistoryIndicator2_cfg.html
#. plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator_cfg.html
#. plugins/ProgressHistoryIndicator2/ProgressHistoryIndicator2_cfg.html
#. plugins/StatusHistoryIndicator2/StatusHistoryIndicator2_cfg.html
#. plugins/EffortEstimReliabilityIndicator2/EffortEstimReliabilityIndicator2_cfg.html
msgid "Interval"
msgstr "间隔"

#. plugins/ManagementLoadHistoryIndicator/ManagementLoadHistoryIndicator_cfg.html
#. plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator_cfg.html
msgid "Monthly"
msgstr "每月"

#. plugins/ManagementLoadHistoryIndicator/ManagementLoadHistoryIndicator_cfg.html
#. plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator_cfg.html
msgid "Weekly"
msgstr "每周"

#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv_cfg.html
#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv.html
#: plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv.class.php:62
msgid "Import issues"
msgstr "导入问题"

#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv_ajax.html
#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv.html
#. plugins/ImportUsers/ImportUsers.html
msgid "File"
msgstr "文件"

#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv_ajax.html
msgid "Set All"
msgstr "设置所有"

#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv_ajax.html
msgid "TargetVersion"
msgstr "目标版本"

#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv_ajax.html
msgid "Mantis issues to create:"
msgstr "要创建的Mantis问题："

#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv_ajax.html
msgid "WBS Tree"
msgstr "WBS树"

#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv_ajax.html
msgid "Category not set on all issues"
msgstr "分类未在所有问题中设置"

#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv_ajax.html
msgid "Type not set on all issues"
msgstr "类型没有在所有问题上设置"

#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv_ajax.html
msgid "Import done !"
msgstr "导入完成！"

#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv.html
#. plugins/ImportUsers/ImportUsers.html
msgid "You need to be manager to import issues."
msgstr "您需要成为经理以导入问题。"

#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv.html
#. plugins/ImportUsers/ImportUsers.html
msgid "Preview import"
msgstr "预览导出"

#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv.html
#. plugins/ImportUsers/ImportUsers.html
msgid "Import template"
msgstr "导入模板"

#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv.html
#. plugins/ImportUsers/ImportUsers.html
msgid "File Format"
msgstr "文件格式"

#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv.html
#. plugins/ImportUsers/ImportUsers.html
msgid "Standard CSV format with :"
msgstr "标准CSV格式，带有："

#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv.html
#. plugins/ImportUsers/ImportUsers.html
msgid "delimiter"
msgstr "定界符"

#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv.html
msgid "enclosure"
msgstr "围绕"

#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv.html
#. plugins/ImportUsers/ImportUsers.html
msgid "Date format"
msgstr "日期格式"

#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv.html
msgid "Number format"
msgstr "数字格式"

#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv.html
msgid "Encoding"
msgstr "正在编码"

#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv.html
msgid "It is highly recommended to use <strong>UTF-8</strong> but ASCII and ISO-8859-1 (MS-Windows) are also suported."
msgstr "强烈建议使用<strong>UTF-8</strong>，但也支持ASCII和ISO-8859-1（微软Windows）。"

#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv.html
msgid "Columns"
msgstr "列数"

#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv.html
msgid "the file must contain 7 columns, the 1st line contains the column names."
msgstr "文件必须包含7列，第一行包含列名。"

#. plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv.html
msgid "Summary ; MgrEffortEstim ; EffortEstim ; Description ; Deadline ; ExternalRef ; WBS tree"
msgstr "摘要；MgrEffortEstim；努力估计；描述；截止期限；外部参考；WBS树"

#. plugins/DeadlineAlertIndicator/DeadlineAlertIndicator.html
msgid "No late task."
msgstr "没有后期任务。"

#. plugins/DeadlineAlertIndicator/DeadlineAlertIndicator_cfg.html
msgid "Deadline alerts"
msgstr "最后期限提醒"

#. plugins/ReopenedRateIndicator2/ReopenedRateIndicator2_cfg.html
#: plugins/ReopenedRateIndicator2/ReopenedRateIndicator2.class.php:61
msgid "Reopened rate history"
msgstr "重启率历史"

#. plugins/ReopenedRateIndicator2/ReopenedRateIndicator2_cfg.html
#. plugins/BudgetDriftHistoryIndicator2/BudgetDriftHistoryIndicator2_cfg.html
#. plugins/ProgressHistoryIndicator2/ProgressHistoryIndicator2_cfg.html
#. plugins/StatusHistoryIndicator2/StatusHistoryIndicator2_cfg.html
#. plugins/EffortEstimReliabilityIndicator2/EffortEstimReliabilityIndicator2_cfg.html
msgid "week"
msgstr "周"

#. plugins/ReopenedRateIndicator2/ReopenedRateIndicator2_cfg.html
#. plugins/BudgetDriftHistoryIndicator2/BudgetDriftHistoryIndicator2_cfg.html
#. plugins/ProgressHistoryIndicator2/ProgressHistoryIndicator2_cfg.html
#. plugins/StatusHistoryIndicator2/StatusHistoryIndicator2_cfg.html
#. plugins/EffortEstimReliabilityIndicator2/EffortEstimReliabilityIndicator2_cfg.html
msgid "weeks"
msgstr "周"

#. plugins/ReopenedRateIndicator2/ReopenedRateIndicator2_cfg.html
#. plugins/BudgetDriftHistoryIndicator2/BudgetDriftHistoryIndicator2_cfg.html
#. plugins/ProgressHistoryIndicator2/ProgressHistoryIndicator2_cfg.html
#. plugins/StatusHistoryIndicator2/StatusHistoryIndicator2_cfg.html
#. plugins/EffortEstimReliabilityIndicator2/EffortEstimReliabilityIndicator2_cfg.html
msgid "month"
msgstr "月"

#. plugins/ReopenedRateIndicator2/ReopenedRateIndicator2.html
msgid "BugValidation History Indicator"
msgstr ""

#. plugins/ReopenedRateIndicator2/ReopenedRateIndicator2.html
msgid "Resolved bugs must be validated. This shows how many bugs have been Rejected or Accepted during the validation stage. Bugs in 'resolved' status (not yet validated) are excluded."
msgstr ""

#. plugins/ReopenedRateIndicator2/ReopenedRateIndicator2.html
msgid "% Validated"
msgstr "%已确认"

#. plugins/ReopenedRateIndicator2/ReopenedRateIndicator2.html
msgid "Displays the percent of bugs having successfully pass the validation tests"
msgstr ""

#. plugins/ReopenedRateIndicator2/ReopenedRateIndicator2.html
msgid "status changed from 'resolved' to any higher status (and still in this state at the end of the period)."
msgstr ""

#. plugins/ReopenedRateIndicator2/ReopenedRateIndicator2.html
msgid "% Rejected"
msgstr "%已拒绝"

#. plugins/ReopenedRateIndicator2/ReopenedRateIndicator2.html
msgid "Displays the percent of bugs having failed the validation tests"
msgstr ""

#. plugins/ReopenedRateIndicator2/ReopenedRateIndicator2.html
msgid "status changed from 'resolved (or higher) to any lower status (and still unresolved at the end of the period)"
msgstr ""

#. plugins/ReopenedRateIndicator2/ReopenedRateIndicator2.html
msgid "Bug Refusal Rate"
msgstr "错误拒绝率"

#. plugins/ReopenedRateIndicator2/ReopenedRateIndicator2.html
msgid "Nb of issues having fail validation tests"
msgstr ""

#. plugins/ReopenedRateIndicator2/ReopenedRateIndicator2.html
msgid "Nb Fail"
msgstr "Nb失败"

#. plugins/ReopenedRateIndicator2/ReopenedRateIndicator2.html
msgid "Nb of issues having pass validation tests"
msgstr ""

#. plugins/ReopenedRateIndicator2/ReopenedRateIndicator2.html
msgid "Nb Pass"
msgstr "Nb通过"

#. plugins/LoadPerJobIndicator2/LoadPerJobIndicator2.html
#: plugins/LoadPerJobIndicator2/LoadPerJobIndicator2.class.php:74
msgid "Check all the timetracks of the period and return their repartition per Job"
msgstr "检查周期内所有时间跟踪，并按工作返回他们的再分配"

#. plugins/BudgetDriftHistoryIndicator2/BudgetDriftHistoryIndicator2_cfg.html
msgid "Budget history"
msgstr "预算历史"

#. plugins/BudgetDriftHistoryIndicator2/BudgetDriftHistoryIndicator2.html
msgid "Budget Drift History Indicator"
msgstr "预算漂移历史指示器"

#. plugins/BudgetDriftHistoryIndicator2/BudgetDriftHistoryIndicator2.html
msgid "Compares the budget (MgrEffortEstim + checked provisions) to the reestimated time (nb days needed to finish the tasks)."
msgstr ""

#. plugins/BudgetDriftHistoryIndicator2/BudgetDriftHistoryIndicator2.html
msgid "% Budget Drift"
msgstr "%预算漂移"

#. plugins/BudgetDriftHistoryIndicator2/BudgetDriftHistoryIndicator2.html
msgid "( reestimated - budget ) / budget"
msgstr "（重新估计-预算）/预算"

#. plugins/BudgetDriftHistoryIndicator2/BudgetDriftHistoryIndicator2.html
msgid "Budget Drift"
msgstr "预算漂移"

#. plugins/BudgetDriftHistoryIndicator2/BudgetDriftHistoryIndicator2.html
msgid "MgrEffortEstim + checked provisions"
msgstr "MgrEffortEstim+已检查的规定"

#. plugins/BudgetDriftHistoryIndicator2/BudgetDriftHistoryIndicator2.html
msgid "Budget Drift Progression Chart"
msgstr "预算漂移进程图"

#. plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator.html
msgid "Graph"
msgstr "图表"

#. plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator.html
msgid "Values"
msgstr "值"

#. plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator.html
msgid "Available Workforce Options"
msgstr "可用劳动力选项"

#. plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator.html
msgid "Availability"
msgstr "可用性"

#. plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator.html
msgid "Productivity Coefficient"
msgstr "生产率系数"

#. plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator.html
msgid "Prod. Coef"
msgstr "制造系数"

#. plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator.html
msgid "SUM(userWorkforce * availability * prodCoef)"
msgstr "SUM（用户劳动力*可利用性*制造系数）"

#. plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator.html
msgid "Available workforce"
msgstr "可用劳动力"

#. plugins/IssueConsistencyCheck/IssueConsistencyCheck.html
msgid "No errors"
msgstr "无错误"

#. plugins/IssueConsistencyCheck/IssueConsistencyCheck.html
msgid "Consistency check"
msgstr "一致性检查"

#. plugins/IssueConsistencyCheck/IssueConsistencyCheck.html
#: plugins/IssueConsistencyCheck/IssueConsistencyCheck.class.php:62
msgid "Check for errors in issues"
msgstr "检查问题中的错误"

#. plugins/IssueConsistencyCheck/IssueConsistencyCheck_cfg.html
#: plugins/IssueConsistencyCheck/IssueConsistencyCheck.class.php:59
msgid "Issue consistency check"
msgstr "问题一致性检查"

#. plugins/LoadPerProjCategoryIndicator/LoadPerProjCategoryIndicator_cfg.html
#: plugins/LoadPerProjCategoryIndicator/LoadPerProjCategoryIndicator.class.php:70
msgid "Load per project categories"
msgstr "加载每个项目的分类"

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers_ajax.html
#. plugins/ImportUsers/ImportUsers.html
msgid "Send password by mail"
msgstr "通过邮件发送密码"

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers_ajax.html
#. plugins/ImportUsers/ImportUsers.html
msgid "Generate password"
msgstr "生成密码"

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers_ajax.html
msgid "Mantis users to create:"
msgstr "要创建的Mantis用户："

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers_ajax.html
msgid "First name"
msgstr "名"

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers_ajax.html
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers_ajax.html
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers_ajax.html
#. plugins/ImportUsers/ImportUsers.html
msgid "Mantis project access level"
msgstr "Mantis项目访问等级"

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers_ajax.html
msgid "Mantis role"
msgstr "Mantis角色"

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers_ajax.html
#. plugins/ImportUsers/ImportUsers.html
msgid "CodevTT role"
msgstr "CodevTT 角色"

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers_ajax.html
msgid "Date of entry in team"
msgstr "团队中的记录日期"

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers_ajax.html
msgid "Username not set on all users"
msgstr "用户名未在所有用户设置"

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers_ajax.html
msgid "Project access level not set on all users"
msgstr "项目访问级别未对所有用户设置"

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers_ajax.html
msgid "CodevTT roles not set on all users"
msgstr "CodevTT角色未在所有用户设置"

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers_ajax.html
msgid "Date of entry in team not set on all users"
msgstr "团队中的记录日期未发送给所有用户"

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers_ajax.html
msgid "Import Done ! The password for every created users is"
msgstr "导入完成！每个已创建用户的密码是"

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers_ajax.html
msgid "Import Done ! An email with login and password has been sent to each user."
msgstr "导入完成！带有登录和密码的电子邮件已发送给每个用户。"

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers_cfg.html
msgid "Import users"
msgstr "导入用户"

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers.html
#. plugins/TimePerStatusIndicator/TimePerStatusIndicator.html
#. plugins/TimePerStatusIndicator/TimePerStatusIndicator_cfg.html
#: plugins/TimePerStatusIndicator/TimePerStatusIndicator.class.php:62
msgid "Time per status"
msgstr "时间（按状态排序）"

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers.html
msgid "Create Mantis users"
msgstr "创建Mantis用户"

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers.html
msgid "Add users to CodevTT team & projects"
msgstr "添加用户至CodevTT团队与项目"

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers.html
msgid "Only team-leaders & administrators are allowed to do this action."
msgstr ""

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers.html
msgid "Send a password per email to each user"
msgstr "按电子邮件向每位用户发送密码"

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers.html
msgid "Display a generated password (common to all created users)"
msgstr "显示生成的密码（所有已创建用户共同的密码）"

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers.html
msgid "Colors"
msgstr "颜色"

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers.html
msgid "username"
msgstr "用户名"

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers.html
msgid "User already exists"
msgstr "用户已存在"

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers.html
msgid "User can't be added to mantis projects"
msgstr "用户不能添加至mantis项目"

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers.html
msgid "User already belong to this team"
msgstr "用户已属于此团队"

#. plugins/ImportUsers/ImportUsers.html
msgid "User can't be added to this team"
msgstr "用户不能添加至此团队"

#. plugins/DriftAlertIndicator/DriftAlertIndicator.html
msgid "Drift current tasks"
msgstr "飘移当前任务"

#. plugins/DriftAlertIndicator/DriftAlertIndicator.html
msgid "Drift resolved tasks"
msgstr "漂移已解决的任务"

#. plugins/DriftAlertIndicator/DriftAlertIndicator_cfg.html
msgid "Tasks Drift alert"
msgstr "任务漂移提醒"

#. plugins/DriftAlertIndicator/DriftAlertIndicator_cfg.html
msgid "Display resolved issues"
msgstr "显示已解决的任务"

#. plugins/HelloWorldIndicator/HelloWorldIndicator_cfg.html
#: plugins/HelloWorldIndicator/HelloWorldIndicator.class.php:62
msgid "Hello World"
msgstr "您好世界"

#. plugins/HelloWorldIndicator/HelloWorldIndicator.html
msgid "Greetings date"
msgstr "问候日"

#. plugins/TimePerStatusIndicator/TimePerStatusIndicator.html
#: plugins/TimePerStatusIndicator/TimePerStatusIndicator.class.php:65
msgid "Time allocation by status"
msgstr ""

#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator_ajax.html
#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator.html
#: plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator.class.php:391
msgid "Waste"
msgstr "浪费"

#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator_ajax.html
#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator.html
#: plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator.class.php:384
msgid "Other"
msgstr "其他"

#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator_ajax.html
#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator.html
#: plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator.class.php:385
msgid "External"
msgstr "外部"

#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator_cfg.html
#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator.html
#: plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator.class.php:78
msgid "Load per User"
msgstr "每位用户加载的"

#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator_cfg.html
msgid ""
"Show waste sidetasks: 'Incident' and 'Inactivity' categories <br>\n"
"         (if unchecked, sidetasks will be included in 'elapsed')"
msgstr ""

#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator_cfg.html
msgid "Show full activity: <br> If checked, timetracks on tasks not included in current selection will be displayed in additional columns"
msgstr ""

#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator.html
#: plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator.class.php:81
msgid "Check all the timetracks of the period and return their repartition per User"
msgstr ""

#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator.html
msgid "Time spent on the projects & sideTasks of the current task selection"
msgstr ""

#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator.html
msgid ""
"'Incident' and 'Inactivity' sideTasks of the current selection.<br>\n"
"         (if 'waste' option has not been selected, this will be included in 'elapsed')"
msgstr ""

#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator.html
msgid "The time spent on tasks & sideTasks that are not in the current task selection"
msgstr ""

#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator.html
msgid "External tasks except 'Leave' category"
msgstr "除了“离开”分类以外的外部任务"

#. plugins/LoadPerUserIndicator/LoadPerUserIndicator.html
msgid "External leave tasks & inactivity sideTasks that are not in the current task selection"
msgstr ""

#. plugins/ProgressHistoryIndicator2/ProgressHistoryIndicator2.html
msgid "Theoric"
msgstr "理论"

#. plugins/ProgressHistoryIndicator2/ProgressHistoryIndicator2.html
msgid "Real"
msgstr "真"

#. plugins/ProgressHistoryIndicator2/ProgressHistoryIndicator2.html
msgid "% Progress"
msgstr "%进度"

#. plugins/ProgressHistoryIndicator2/ProgressHistoryIndicator2_cfg.html
#: plugins/ProgressHistoryIndicator2/ProgressHistoryIndicator2.class.php:64
msgid "Progress history"
msgstr "进度历史"

#. plugins/StatusHistoryIndicator2/StatusHistoryIndicator2_cfg.html
#: plugins/StatusHistoryIndicator2/StatusHistoryIndicator2.class.php:66
msgid "Issue Status History"
msgstr "问题状态历史"

#. plugins/StatusHistoryIndicator2/StatusHistoryIndicator2_cfg.html
msgid "Filter on Issue type"
msgstr "问题类型上的过滤器"

#. plugins/StatusHistoryIndicator2/StatusHistoryIndicator2_cfg.html
msgid "No filter"
msgstr "无过滤器"

#. plugins/StatusHistoryIndicator2/StatusHistoryIndicator2_cfg.html
msgid "Bugs only"
msgstr "仅限错误"

#. plugins/StatusHistoryIndicator2/StatusHistoryIndicator2_cfg.html
msgid "Tasks only"
msgstr "仅限任务"

#. plugins/StatusHistoryIndicator2/StatusHistoryIndicator2_cfg.html
msgid "Filter on External ID"
msgstr "外部ID上的过滤器"

#. plugins/StatusHistoryIndicator2/StatusHistoryIndicator2_cfg.html
msgid "Issues with External ID"
msgstr "带外部ID的问题"

#. plugins/StatusHistoryIndicator2/StatusHistoryIndicator2_cfg.html
msgid "Issues without External ID"
msgstr "没有外部ID的问题"

#. plugins/IssueBacklogVariationIndicator/IssueBacklogVariationIndicator_cfg.html
#. plugins/IssueBacklogVariationIndicator/IssueBacklogVariationIndicator.html
msgid "Task backlog variation"
msgstr "任务积压工作变化"

#. plugins/EffortEstimReliabilityIndicator2/EffortEstimReliabilityIndicator2.html
#: plugins/EffortEstimReliabilityIndicator2/EffortEstimReliabilityIndicator2.class.php:65
msgid "Effort estimation reliability rate"
msgstr "努力估计可靠率"

#. plugins/EffortEstimReliabilityIndicator2/EffortEstimReliabilityIndicator2.html
msgid "EffortEstim ReliabilityRate"
msgstr "努力估计可靠性"

#. plugins/EffortEstimReliabilityIndicator2/EffortEstimReliabilityIndicator2.html
msgid "MgrEffortEstim ReliabilityRate"
msgstr "MgrEffortEstim可靠性"

#. plugins/EffortEstimReliabilityIndicator2/EffortEstimReliabilityIndicator2_cfg.html
msgid "EffortEstim reliability history"
msgstr "努力估计可靠历史"

#. plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks.html
msgid "Select All"
msgstr "全选"

#. plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks.html
msgid "Dates"
msgstr "日期"

#. plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks.html
msgid "Start"
msgstr "开始"

#. plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks.html
msgid "End"
msgstr "结束"

#. plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks.html
msgid "Origin"
msgstr "原点"

#. plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks.html
msgid "Destination"
msgstr "目标"

#. plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks.html
msgid "Please, fill all fields correctly"
msgstr "请正确填写所有字段"

#. plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks.html
#: plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks_ajax.php:75
msgid "Destination task must be different from origin"
msgstr "目标任务必须与原始任务不同"

#. plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks.html
msgid "Origin task"
msgstr "原始任务"

#. plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks.html
msgid "Move selected timetracks"
msgstr "移动选择的时间跟踪"

#. plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks.html
msgid "Destination task"
msgstr "目的任务"

#. plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks.html
msgid "WARNING : In order to move timetracks, destination task creation date will be moved to "
msgstr ""

#. plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks.html
msgid "Timetracks moved successfully !"
msgstr "时间跟踪已成功移动！"

#. plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks_cfg.html
msgid "Move issue timetracks"
msgstr "移动问题时间跟踪"

#: admin/plugin_manager.php:67
msgid "Could not create classmap: "
msgstr "不能创建classmap：\\"

#: admin/edit_holidays.php:46
msgid "Couldn't add the holiday"
msgstr "不能添加假日"

#: admin/edit_holidays.php:51
msgid "Couldn't remove the holiday"
msgstr "不能移除假日"

#: admin/edit_team.php:52
msgid "Couldn't delete the team"
msgstr "不能删除团队"

#: admin/edit_team.php:94
msgid "Couldn't update the team leader"
msgstr "不能更新团队主管"

#: admin/edit_team.php:105
msgid "Couldn't update the creation date"
msgstr "不能更新创建日期"

#: admin/edit_team.php:110
msgid "Couldn't enable/disable team"
msgstr "不能启用/禁用团队"

#: admin/edit_team.php:203
msgid "Couldn't delete the member of the team"
msgstr "不能删除团队的成员"

#: admin/edit_team.php:217 admin/edit_team.php:220
msgid "Couldn't add the project to the team"
msgstr "不能添加项目至团队中"

#: admin/edit_team.php:226
msgid "Could NOT remove the project from the team"
msgstr "不能从团队中移除项目"

#: admin/edit_team.php:277
msgid "Configure Tooltips"
msgstr "配置工具提示"

#: admin/edit_team.php:369
msgid "enabled"
msgstr "已启用"

#: admin/edit_team.php:369
msgid "disabled"
msgstr "已禁用"

#: admin/edit_jobs.php:77
msgid "Couldn't add the job association"
msgstr "不能添加工作关联"

#: admin/edit_jobs.php:85
msgid "This job must not be deleted."
msgstr "该工作不得删除。"

#: admin/edit_jobs.php:91 admin/edit_jobs.php:107
msgid "Couldn't remove the job association"
msgstr "不能移除工作关联"

#: admin/edit_jobs.php:97
msgid "Couldn't delete the job"
msgstr "不能删除工作"

#: admin/admin_dashboard.php:72 import/import_dashboard.php:64
#: reports/team_dashboard.php:95
msgid "Sorry, you need to be identified."
msgstr "对不起，您需要被验证。"

#: admin/logs.php:58
msgid "Sorry, logfile not found:"
msgstr "对不起，找不到日志文件："

#: admin/edit_team_ajax.php:68
msgid "Issue tooltips for project"
msgstr "用于项目的问题提示"

#: admin/edit_team_ajax.php:69
msgid "Drag & drop the items to be displayed in the Issue tooltip"
msgstr "拖放项目以在问题提示信息中显示"

#: admin/edit_team_ajax.php:70
msgid "Available fields"
msgstr "可用字段"

#: admin/edit_team_ajax.php:71
msgid "Tooltip"
msgstr "提示信息"

#: classes/consistency_check_fdj.class.php:76
msgid "BI not specified: BI = Time(Analysis + Dev + Tests)"
msgstr "未指定BI：BI=时间（分析+开发+测试）"

#: classes/consistency_check_fdj.class.php:77
#: classes/consistency_check_fdj.class.php:86
#: classes/consistency_check_fdj.class.php:97
#: classes/consistency_check2.class.php:62
#: classes/consistency_check.class.php:165
#: classes/consistency_check.class.php:209
#: classes/consistency_check.class.php:318
#: classes/consistency_check.class.php:366
#: timetracking/team_monthly_activity_report.php:129
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: classes/consistency_check_fdj.class.php:85
msgid "Backlog not specified: Backlog = Time(BI - Analysis)"
msgstr "积压工作未指定：积压工作=时间（BI-分析）"

#: classes/consistency_check_fdj.class.php:96
msgid "Once analysed, a Task must be assigned to 'FDJ' for validation"
msgstr ""

#: classes/issue.class.php:59
msgid "Duplicate of"
msgstr "与此重复"

#: classes/issue.class.php:60
msgid "Has duplicate"
msgstr "有重复"

#: classes/issue.class.php:61 classes/issue.class.php:62
msgid "Related to"
msgstr "有关"

#: classes/issue.class.php:63
msgid "Parent of"
msgstr "子项："

#: classes/issue.class.php:64
msgid "Child of"
msgstr "父项："

#: classes/issue.class.php:65
msgid "Constrained by"
msgstr "约束自"

#: classes/issue.class.php:66
msgid "Constrains"
msgstr "约束"

#: classes/issue.class.php:2233 classes/wbsElement.class.php:627
#: tools.php:1525
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: classes/issue.class.php:2241
msgid "none"
msgstr "无"

#: classes/issue.class.php:2246 reports/issue_info_tools.php:115
msgid "DriftColor"
msgstr "漂移颜色"

#: classes/issue.class.php:2249 scheduler/SchedulerEvent.class.php:163
#: gantt/gantt_ajax.php:257 tools.php:278
msgid "DriftMgr"
msgstr "漂移经理"

#: classes/issue.class.php:2250
msgid "DriftMgrColor"
msgstr "DriftMgr颜色"

#: classes/issue.class.php:2267 tools.php:1539
msgid "Assigned"
msgstr "已分派"

#: classes/issue.class.php:2275 tools.php:1547
msgid "ETA"
msgstr "ETA"

#: classes/PluginManager.class.php:79
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#: classes/PluginManager.class.php:80
msgid "Removed"
msgstr "已移除"

#: classes/scheduler.class.php:81 reports/planning_report.php:206
msgid "monitored"
msgstr "已监测"

#: classes/user.class.php:1744
msgid "for team"
msgstr "用于团队"

#: classes/user.class.php:1746
msgid "[CodevTT] Timesheet reminder !"
msgstr "[CodevTT]工时表提示！"

#: classes/user.class.php:1748 plugins/ImportUsers/ImportUsers_ajax.php:162
msgid "Dear "
msgstr "亲爱的\\"

#: classes/user.class.php:1749
msgid "Please fill your CodevTT timesheet"
msgstr "请填充您的工时表"

#: classes/user.class.php:1760 classes/consistency_check2.class.php:749
msgid "incomplete (missing "
msgstr "不完整（缺少\\"

#. skip dates in the future
#: classes/user.class.php:1763 classes/consistency_check2.class.php:764
msgid "not defined."
msgstr "未定义。"

#: classes/consistency_check2.class.php:66
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: classes/consistency_check2.class.php:68 reports/export_odt.php:272
#: reports/export_odt.php:285 tests/odt.php:81 tests/odt.php:94
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#: classes/consistency_check2.class.php:200
msgid "Backlog on resolved issues should be 0"
msgstr "已解决问题上的积压工作应为0"

#: classes/consistency_check2.class.php:201
msgid "Backlog on unresolved issues should not be 0"
msgstr "未解决问题上的积压工作不应为0"

#: classes/consistency_check2.class.php:202
msgid "EffortEstim should not be 0"
msgstr "努力估计不应为0"

#: classes/consistency_check2.class.php:203
msgid "There should be no timetracks on \"new\" issues "
msgstr "在“新”问题上不应拥有时间跟踪\\"

#: classes/consistency_check2.class.php:204
msgid "Issues should be referenced in a Command"
msgstr "问题应引用于命令中"

#: classes/consistency_check2.class.php:205
msgid "Issues should not be referenced in multiple commands"
msgstr "问题不应在多个命令中被引用"

#: classes/consistency_check2.class.php:206
msgid "Commands should be referenced in a CommandSet"
msgstr ""

#: classes/consistency_check2.class.php:207
msgid "CommandSets should be referenced in a ServiceContract"
msgstr "命令集应在劳务合同中引用"

#: classes/consistency_check2.class.php:208
msgid "Issues should be assigned to someone"
msgstr ""

#: classes/consistency_check2.class.php:209
msgid "Check timetracks on removed issues (not needed if mantis plugin is enabled)"
msgstr "检查已移除问题上的时间跟踪（当启用mantis插件时不需要）"

#: classes/consistency_check2.class.php:314
#: classes/consistency_check.class.php:208
msgid "Backlog should be 0 (not "
msgstr "积压工作应为0（不是\\"

#: classes/consistency_check2.class.php:336
msgid "Backlog must be defined !"
msgstr "积压工作必须被定义！"

#: classes/consistency_check2.class.php:338
#: classes/consistency_check.class.php:255
msgid "Backlog == 0: Backlog may not be up to date."
msgstr "积压工作==0：积压工作可能不是最新的。"

#: classes/consistency_check2.class.php:384
#: classes/consistency_check.class.php:317
msgid "MgrEffortEstim not set."
msgstr "MgrEffortEstim未设置。"

#: classes/consistency_check2.class.php:416
msgid "EffortEstim not set."
msgstr "EffortEstim未设置。"

#: classes/consistency_check2.class.php:442
#: classes/consistency_check.class.php:365
msgid "Status should not be"
msgstr "状态不应为"

#: classes/consistency_check2.class.php:480
msgid "The task is not assigned to anybody."
msgstr "任务未分配给任何人。"

#: classes/consistency_check2.class.php:536
msgid "The task is not referenced in any Command."
msgstr "任务未在任何命令中引用。"

#: classes/consistency_check2.class.php:646
msgid "is not referenced in any CommandSet"
msgstr "未在任何命令集中引用"

#: classes/consistency_check2.class.php:674
msgid "is not referenced in any ServiceContract"
msgstr "未在任何服务合同中引用"

#: classes/consistency_check2.class.php:749
msgid " days"
msgstr "日"

#: classes/consistency_check2.class.php:751
msgid "inconsistent"
msgstr "不一致"

#: classes/consistency_check2.class.php:785
msgid "No default project workflow defined, check config file: "
msgstr "未定义默认项目工作流，检查配置文件：\\"

#: classes/command.class.php:59
msgid "to be sent"
msgstr "要发送的"

#: classes/command.class.php:60
msgid "Sent"
msgstr "已发送"

#: classes/command.class.php:61
msgid "to be validated"
msgstr "要确认"

#: classes/command.class.php:62
msgid "validated"
msgstr "已确认"

#: classes/command.class.php:63
msgid "to be closed"
msgstr "要被关闭的"

#: classes/command.class.php:64
msgid "closed"
msgstr "已关闭"

#: classes/command.class.php:65
msgid "bill must be sent"
msgstr "账单必须送出"

#: classes/command.class.php:66
msgid "bill sent"
msgstr "寄出的账单"

#: classes/command.class.php:67
msgid "payed"
msgstr "已支付"

#: classes/consistency_check.class.php:164
msgid "Delivery date not specified: If a delivery sheet is specified, then a Delivery Date is requested."
msgstr ""

#: filters/IssuePublicPrivateFilter.php:48
msgid "Sort issues: public/private"
msgstr "排序问题：公开/私有"

#: filters/IssuePublicPrivateFilter.php:56
msgid "Issue Public/Private"
msgstr "公开/私人问题"

#: filters/IssueTagFilter.php:49
msgid "Sort issues per tags"
msgstr "按标签排序问题"

#: filters/IssueTagFilter.php:57
msgid "Issue Tag"
msgstr "问题标签"

#: filters/IssueExtIdFilter.php:49
msgid "Sort issues: with/without External ID"
msgstr "排序问题：需要/不需要外部ID"

#: filters/IssueExtIdFilter.php:57
msgid "Issue External ID"
msgstr "问题外部ID"

#: filters/IssueCodevTypeFilter.php:55
msgid "Sort issues per CustomField: CodevTT_Type"
msgstr "按自定义字段排序问题：CodevTT_类型"

#: filters/IssueCodevTypeFilter.php:63
msgid "Issue Type"
msgstr "问题类型"

#: filters/ProjectCategoryFilter.php:49
msgid "Sort issues per project categories"
msgstr "按项目分类排序问题"

#: filters/ProjectCategoryFilter.php:57
msgid "Project Category"
msgstr "项目分类"

#: filters/ProjectFilter.php:51
msgid "Sort issues per Project"
msgstr "按项目排序问题"

#: filters/ProjectVersionFilter.php:45
msgid "Sort issues per Project TargetVersion"
msgstr "按项目目标版本排序问题"

#: filters/ProjectVersionFilter.php:53
msgid "Project TargetVersion"
msgstr "项目目标版本"

#: graphs/gantt_graph.php:97
msgid "Project(s)"
msgstr "项目"

#: graphs/gantt_graph.php:99 reports/gantt_report.php:41
#: smarty_tools_ajax.php:35
msgid "All projects"
msgstr "所有项目"

#: indicator_plugins/StatusHistoryIndicator/StatusHistoryIndicator.class.php:194
#: plugins/StatusHistoryIndicator2/StatusHistoryIndicator2.class.php:331
msgid "Y-m-d"
msgstr "Y-m-d"

#: indicator_plugins/BacklogVariationIndicator/BacklogVariationIndicator.class.php:286
msgid "Average backlog"
msgstr "平均积压工作"

#: indicator_plugins/DetailedChargesIndicator/DetailedChargesIndicator.class.php:410
#: reports/project_info.php:328
msgid "New Tasks"
msgstr "新任务"

#: indicator_plugins/DetailedChargesIndicator/DetailedChargesIndicator.class.php:411
#: reports/project_info.php:329
msgid "Current Tasks"
msgstr "当前任务"

#: indicator_plugins/DetailedChargesIndicator/DetailedChargesIndicator.class.php:412
#: reports/project_info.php:330
msgid "Resolved Tasks"
msgstr "解决的任务"

#: install/install_step3.php:25
msgid "Install - Step 3"
msgstr "安装 - 第3步"

#: install/install_step3.php:220
msgid "CodevTT Administrators team"
msgstr "CodevTT管理员团队"

#: install/install_step3.php:364
msgid "CodevTT_EffortEstim"
msgstr "CodevTT_EffortEstim"

#: install/install_step3.php:367
msgid "CodevTT_Type"
msgstr "CodevTT_类型"

#: install/install_step3.php:374
msgid "CodevTT_Manager EffortEstim"
msgstr "CodevTT_经理EffortEstim"

#: install/install_step3.php:380
msgid "CodevTT_External ID"
msgstr "CodevTT_外部ID"

#: install/install_step3.php:383
msgid "CodevTT_Deadline"
msgstr "CodevTT_截止期限"

#: install/install_step3.php:386
msgid "CodevTT_Additional Effort"
msgstr "CodevTT_额外努力"

#: install/install_step3.php:392
msgid "CodevTT_Backlog"
msgstr "CodevTT_积压工作"

#. createCustomField(T_("CodevTT_Delivery ticket"),   $mType_string,  "customField_deliveryId", $attributes);  // CoDev FDJ custom
#: install/install_step3.php:399
msgid "CodevTT_Delivery Date"
msgstr "CodevTT_交货日期"

#. ------ Reports
#: install/install_step3.php:449
msgid "Path to output files"
msgstr "输出文件路径"

#. T_("Note: <b>/var/local/codevtt</b> is a good location for this, but you'll need to create it first and give read/write access.")
#: install/install_step3.php:451
msgid "Path to log files and other temporary files."
msgstr "至日志文件和其他临时文件的目录。"

#. ------ Status
#: install/install_step3.php:468
msgid "Workflow"
msgstr "工作流"

#: install/install_step3.php:469
msgid "Set equivalences in accordance to your Mantis workflow"
msgstr ""

#. ------ Administrator
#: install/install_step3.php:527
msgid "CodevTT Administrator"
msgstr "CodevTT管理员"

#: install/install_step3.php:539
msgid "More administrators can be defined later, for now you just need one."
msgstr ""

#. ------- External ID
#: install/install_step3.php:543
msgid "Tasks external ID field"
msgstr "任务外部ID字段"

#: install/install_step3.php:565
msgid "Create a new CustomField"
msgstr "创建一个新的自定义字段"

#: install/install_step3.php:567
msgid "Use this CustomField :"
msgstr "使用该自定义字段："

#: install/install_step3.php:594
msgid "Default Jobs"
msgstr "默认工作"

#: install/install_step3.php:601
msgid "CodevTT support management"
msgstr "CodevTT支持管理"

#: install/install_step3.php:612
msgid "Specific to SideTasks"
msgstr "特定至边缘任务"

#: install/install_step3.php:643
msgid "Select the projects to be managed with CodevTT"
msgstr "选择项目以与CodevTT一起管理"

#: install/install_step3.php:655
msgid "Proceed Step 3"
msgstr "已进行第3步"

#: install/install_step3.php:807
msgid "CodevTT admin"
msgstr "CodevTT管理员"

#: install/install_step3.php:834
msgid "Other external activity"
msgstr "其他外部活动"

#: install/install_step3.php:835
msgid "Leave"
msgstr "离开"

#: install/install_step3.php:836
msgid "Sick Leave"
msgstr "病假"

#: install/install_step3.php:837
msgid "Analyse"
msgstr "分析"

#: install/install_step3.php:838
msgid "Development"
msgstr "开发"

#: install/install_step3.php:839
msgid "Tests"
msgstr "测试"

#: install/install_step3.php:926
msgid "CodevTT_ExternalTasks"
msgstr "CodevTT_外部任务"

#: install/install_step3.php:926
msgid "CodevTT ExternalTasks Project"
msgstr "CodevTT外部任务项目"

#. cat="OtherInternal", status="closed"
#: install/install_step3.php:965
msgid "Any external task, NOT referenced in any mantis project"
msgstr "任何外部任务，未被任何mantis项目引用"

#. --- Create the 'Leave' task in ExternalTasks Project
#: install/install_step3.php:968
msgid "On holiday, leave, ..."
msgstr "在度假、离开..."

#: install/install_step3.php:969
msgid "Sick"
msgstr "厌恶"

#: install/install_step2.php:25
msgid "Install - Step 2"
msgstr "安装 - 第2步"

#: install/install_step2.php:104
msgid "Get Mantis customizations"
msgstr "获取Mantis自定义"

#: install/install_step2.php:109
msgid "Path to mantis"
msgstr "至mantis的路径"

#: install/install_step2.php:114
msgid "URL to mantis"
msgstr "至mantis的URL"

#: install/install_step2.php:119
msgid "URL to CodevTT"
msgstr "至CodevTT的URL"

#: install/install_step2.php:134
msgid "Proceed Step 2"
msgstr "已进行第2步"

#: install/install_step5.php:25
msgid "Installation finished"
msgstr "安装完成"

#: install/install_step4.php:25
msgid "Install - Step 4"
msgstr "安装 - 第4步"

#: install/install_step4.php:44
msgid "Manual steps"
msgstr "手动步骤"

#: install/install_step4.php:48
msgid "Check Mantis Plugins"
msgstr "检查Mantis插件"

#: install/install_step4.php:50
msgid "Login to Mantis as 'Administrator'."
msgstr "以“管理员”身份登录至Mantis。"

#: install/install_step4.php:51
msgid "manage plugins"
msgstr "管理插件"

#: install/install_step4.php:52
msgid "Check that the <b>CodevTT</b> plugin is installed and activated."
msgstr "检查<b>CodevTT</b>插件是否已安装并激活。"

#: install/install_step4.php:53
msgid "Check that the <b>FilterBugList</b> plugin is installed and activated"
msgstr "检查<b>FilterBugList</b>插件是否已安装并激活"

#. echo '<br>';
#: install/install_step4.php:58
msgid "Check generated configuration files"
msgstr "检查生成的配置文件"

#: install/install_step4.php:60
msgid "Mantis Path & URL in "
msgstr "Mantis路径和URL位于\\"

#: install/install_step4.php:61
msgid "Log directory in "
msgstr "日志目录位于\\"

#. echo '<br>';
#: install/install_step4.php:66
msgid "Remove CodevTT Installation files"
msgstr "移除CodevTT安装文件"

#: install/install_step4.php:68
msgid "For security reasons, delete the following directory: "
msgstr "基于安全原因，删除以下目录：\\"

#. echo '<br>';
#: install/install_step4.php:73
msgid "Install Firefox Greasemonkey addon"
msgstr "安装火狐浏览器油猴子插件"

#: install/install_step4.php:74
msgid "Note: This step is optional"
msgstr "注意：该步骤可选"

#: install/install_step4.php:76
msgid "Install addon:"
msgstr "安装插件："

#: install/install_step4.php:77
msgid "Load script:"
msgstr "加载脚本："

#: install/install_step4.php:83
msgid "Done !"
msgstr "完成！"

#: install/install.php:25 install/install.php:129
#: install/install_menu.inc.php:22
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: install/install.php:119
msgid "Upgrade instructions"
msgstr "升级指令"

#: install/install.php:120
msgid "If you're upgrading from an older CodevTT version, please <a href='http://codevtt.org/site/?page_id=1801' target='_blank'>read this page</a> and do the following steps:"
msgstr "如果您正在从旧的CodevTT版本升级，请<a href='http://codevtt.org/site/?page_id=1801' target='_blank'>阅读该页面</a>，并进行如下步骤："

#: install/install.php:122
msgid "Upgrade mantis first ! (not mandatory)"
msgstr "首先升级mantis！（非强制）"

#: install/install.php:123
msgid "Copy CodevTT configuration files from your previous installation"
msgstr "从您之前的安装副本中复制CodevTT配置文件"

#: install/install.php:124
msgid "Run this script: "
msgstr "运行此脚本：\\"

#: install/install_step1.php:25
msgid "Install - Step 1"
msgstr "安装 - 第1步"

#: install/install_step1.php:195
msgid "Mantis Database Info"
msgstr "Mantis数据库信息"

#: install/install_step1.php:199
msgid "Hostname"
msgstr "主机名"

#: install/install_step1.php:203
msgid "Database Name"
msgstr "数据库名称"

#: install/install_step1.php:217
msgid "WARN Windows Install: to avoid a SUPER privilege error, use <b>root</b> mysql user (This can be changed in config.ini when installation is finished)."
msgstr "警告Windows安装用户：要避免超级权限错误，请使用<b>root</b> mysql用户（这可以在安装完成时，在config.ini中更改）。"

#: install/install_step1.php:222
msgid "Proxy Settings"
msgstr "代理设置"

#: install/install_step1.php:223
msgid "CodevTT will check for updates."
msgstr "CodevTT将检查更新。"

#: install/install_step1.php:226
msgid "Enable proxy"
msgstr "启用代理"

#: install/install_step1.php:227
msgid "Server"
msgstr "服务器"

#: install/install_step1.php:228
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: install/install_step1.php:235
msgid "Proceed Step 1"
msgstr "已进行第1步"

#: install/install_menu.inc.php:26
msgid "Step 1"
msgstr "第1步"

#: install/install_menu.inc.php:30
msgid "Step 2"
msgstr "第2步"

#: install/install_menu.inc.php:34
msgid "Step 3"
msgstr "第3步"

#: install/install_menu.inc.php:38
msgid "Step 4"
msgstr "第4步"

#: management/command_edit.php:259
msgid "Add tasks to Command"
msgstr "添加任务至命令"

#: management/command_edit.php:260
msgid "Add multiple tasks"
msgstr "添加多重任务"

#: management/command_edit.php:261
msgid "Add selection"
msgstr "添加选择"

#: management/command_edit.php:262
msgid "Note: Tasks already assigned to a Command are not displayed."
msgstr ""

#: management/command_edit.php:263
msgid "Add the selected issues to the Command ?"
msgstr ""

#: management/command_info_ajax.php:363 scheduler/scheduler_ajax.php:368
#: gantt/gantt_ajax.php:166
msgid "auto"
msgstr "自动"

#: management/command_edit_ajax.php:54
msgid "Provisions updated FAILED !"
msgstr "规定更新失败！"

#: management/command_edit_ajax.php:259
#: plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv.class.php:201
#: plugins/ImportUsers/ImportUsers.class.php:228
msgid "Please upload files with the following extension: "
msgstr "请上传带以下扩展名的文件：\\"

#: management/commandset_info.php:96
msgid "Errors affecting the CommandSet"
msgstr ""

#: management/servicecontract_tools.php:182
msgid "Provision"
msgstr "规定"

#: reports/issue_info_tools.php:39
msgid "No date defined"
msgstr "未定义日期"

#: reports/issue_info_tools.php:41
msgid "No target version defined"
msgstr "未定义目标版本"

#: reports/statistics.php:85
msgid "No projects in this team"
msgstr "该团队中没有项目"

#: reports/issue_info_ajax.php:66
msgid "Sorry, only managers can remove tasks from commands"
msgstr "对不起，只有管理者可以从命令移除任务"

#: reports/issue_info_ajax.php:91 reports/issue_info_ajax.php:133
msgid "Sorry, only managers can add tasks to commands"
msgstr "对不起，只有管理者可以将任务添加至命令"

#: reports/issue_info_ajax.php:93 reports/issue_info_ajax.php:135
#: reports/issue_info_ajax.php:166 reports/issue_info_ajax.php:215
#: reports/issue_info_ajax.php:256 reports/issue_info_ajax.php:321
msgid "Sorry, this task is not in your team's projects"
msgstr "对不起，该任务未在您团队的项目中"

#: reports/issue_info_ajax.php:164 reports/issue_info_ajax.php:213
#: reports/issue_info_ajax.php:254 reports/issue_info_ajax.php:319
msgid "Sorry, you're not an active member of this team"
msgstr "对不起，您不是此团队的活跃成员"

#: reports/planning_report.php:203
msgid "onTime"
msgstr "准时"

#: reports/planning_report.php:204
msgid "NOT onTime"
msgstr "不定时"

#: reports/planning_report.php:205
msgid "no deadLine"
msgstr "无截止期限"

#: reports/planning_report.php:498
msgid "Monitored"
msgstr "已检测"

#: reports/export_csv_tools.php:49
msgid "m_id"
msgstr "m_id"

#: reports/export_csv_tools.php:56
msgid "Product Version"
msgstr "产品版本"

#: reports/export_csv_tools.php:59
msgid "Resolution"
msgstr "分辨率"

#: reports/export_csv_tools.php:66 tools.php:1482
msgid "Delivery Date"
msgstr "交货日期"

#: reports/export_csv_tools.php:67
msgid "Delivery Sheet"
msgstr "送货单"

#: reports/export_csv_weekly.php:84 reports/export_csv_weekly.php:90
msgid "Export Week"
msgstr "导出周"

#: reports/export_csv_weekly.php:84
msgid "Member Activity"
msgstr "成员活跃"

#: reports/export_csv_weekly.php:104
msgid "Export Holidays"
msgstr "导出假日"

#: tests/odt.php:8
msgid "Test: export to ODT"
msgstr "测试：导出至ODT"

#: tests/odt.php:177
msgid "Sorry, there are no projects defined for your team."
msgstr "对不起，没有为您的团队定义的项目。"

#: timetracking/time_tracking_tools.php:70
#: timetracking/time_tracking_tools.php:436
#: timetracking/team_monthly_activity_report.php:130
#: timetracking/time_tracking.php:399
#: timetracking/team_activity_report.php:179
msgid "Error: Task not found in Mantis DB !"
msgstr "错误：在Mantis数据库中找不到任务！"

#: timetracking/time_tracking_tools.php:176
msgid "Click to add a note"
msgstr "点击以添加一条注释"

#: timetracking/holidays_report.php:66
msgid "External Tasks"
msgstr "外部任务"

#: timetracking/holidays_report.php:71
msgid "Sidetasks Inactivity"
msgstr "边缘任务不活跃"

#: timetracking/holidays_report.php:76
msgid "Activity on other teams"
msgstr "其他团队上的活跃"

#: timetracking/holidays_report.php:137
msgid "today"
msgstr "今天"

#. light grey
#: timetracking/holidays_report.php:203
msgid "User not in team"
msgstr "未在团队中的用户"

#: timetracking/holidays_report.php:241
msgid "Other team"
msgstr "其他团队"

#: timetracking/team_monthly_activity_report.php:76
#: timetracking/time_tracking.php:298 timetracking/team_activity_report.php:66
msgid "days are incomplete or undefined"
msgstr "日不完全或未定义"

#: timetracking/time_tracking.php:136
msgid "Timetrack not added: Job has not specified."
msgstr ""

#: timetracking/time_tracking.php:188
msgid "Failed to delete the timetrack !"
msgstr "删除工时表失败！"

#: plugins/BacklogPerUserIndicator/BacklogPerUserIndicator.class.php:72
msgid "Check all the tasks and return the backlog per User"
msgstr ""

#: plugins/BacklogPerUserIndicator/BacklogPerUserIndicator.class.php:258
msgid "(unknown 0)"
msgstr "（未知 0）"

#: plugins/TimetrackDetailsIndicator/TimetrackDetailsIndicator.class.php:63
msgid "Display additional info on timetracks"
msgstr "在时间跟踪上显示额外信息"

#: plugins/ManagementLoadHistoryIndicator/ManagementLoadHistoryIndicator.class.php:59
msgid "Management load history"
msgstr "管理加载历史"

#: plugins/ManagementLoadHistoryIndicator/ManagementLoadHistoryIndicator.class.php:62
msgid "Compares the elapsed time on management sideTasks to the management provisions"
msgstr "将管理边缘任务上的运行时间与管理规定相比较"

#: plugins/ImportIssueCsv/ImportIssueCsv.class.php:65
msgid "Import a list of issues to MantisBT / CodevTT from a CSV file"
msgstr "从CSV文件导入问题列表至MantisBT/CodevTT"

#: plugins/DeadlineAlertIndicator/DeadlineAlertIndicator.class.php:62
msgid "Task deadlines alert"
msgstr "任务截止日期提醒"

#: plugins/DeadlineAlertIndicator/DeadlineAlertIndicator.class.php:65
msgid "Display unresolved tasks that should have been delivered"
msgstr "显示应被递送的未解决任务"

#: plugins/ReopenedRateIndicator2/ReopenedRateIndicator2.class.php:64
msgid "Display the bug reopened rate history"
msgstr "显示错误重启率历史"

#: plugins/LoadPerJobIndicator2/LoadPerJobIndicator2.class.php:231
msgid "Management"
msgstr "管理"

#: plugins/BudgetDriftHistoryIndicator2/BudgetDriftHistoryIndicator2.class.php:63
msgid "Budget drift history"
msgstr "预算漂移历史"

#: plugins/BudgetDriftHistoryIndicator2/BudgetDriftHistoryIndicator2.class.php:66
msgid "Display the budget history"
msgstr "显示预算历史"

#: plugins/AvailableWorkforceIndicator/AvailableWorkforceIndicator.class.php:74
msgid "Man-days available in period, except leaves and external tasks"
msgstr "工作日在一段周期内可用，除了离开时间和外部任务"

#: plugins/LoadPerProjCategoryIndicator/LoadPerProjCategoryIndicator.class.php:73
msgid "Check all the timetracks of the period and return their repartition per project categories"
msgstr ""

#: plugins/LoadPerProjCategoryIndicator/LoadPerProjCategoryIndicator.class.php:344
msgid "All Sidetasks Projects"
msgstr "所有边缘任务项目"

#: plugins/LoadPerProjCategoryIndicator/LoadPerProjCategoryIndicator.class.php:345
msgid "All Production Projects"
msgstr "所有产品项目"

#: plugins/LoadPerProjCategoryIndicator/LoadPerProjCategoryIndicator.class.php:346
msgid "All Projects"
msgstr "所有项目"

#: plugins/ImportUsers/ImportUsers.class.php:68
msgid "Import a list of users to MantisBT / CodevTT"
msgstr "导入用户列表至MantisBT/CodevTT"

#: plugins/ImportUsers/ImportUsers.class.php:71
msgid "Note: only available for administrators & team leaders"
msgstr "注意：只有管理员和团队领导可用"

#: plugins/ImportUsers/ImportUsers_ajax.php:108
msgid "Your are not allowed to import users"
msgstr "您不被允许导入用户"

#: plugins/ImportUsers/ImportUsers_ajax.php:163
msgid "Your CodevTT / Mantis account has been created: "
msgstr "您的CodevTT / Mantis账户已被创建：\\"

#: plugins/ImportUsers/ImportUsers_ajax.php:166
msgid "Please, change your password on your first connection."
msgstr "请在您第一次连接时，更改您的密码。"

#: plugins/ImportUsers/ImportUsers_ajax.php:167
msgid "CodevTT URL: "
msgstr "CodevTT URL：\\"

#: plugins/ImportUsers/ImportUsers_ajax.php:168
msgid "Mantis  URL: "
msgstr "Mantis  URL：\\"

#: plugins/ImportUsers/ImportUsers_ajax.php:169
msgid "Best regards"
msgstr "祝您好运"

#: plugins/ImportUsers/ImportUsers_ajax.php:170
msgid "[CodevTT] Your password"
msgstr "[CodevTT]您的密码"

#. return T_('Task drift alert');
#: plugins/DriftAlertIndicator/DriftAlertIndicator.class.php:68
msgid "Task drift alert"
msgstr "任务漂移提醒"

#. return T_('Display tasks in drift');
#: plugins/DriftAlertIndicator/DriftAlertIndicator.class.php:72
msgid "Display tasks where the elapsed time is greater than the estimated effort"
msgstr ""

#: plugins/HelloWorldIndicator/HelloWorldIndicator.class.php:65
msgid "A simple HelloWorld plugin"
msgstr "一个简单的您好世界插件"

#: plugins/ProgressHistoryIndicator2/ProgressHistoryIndicator2.class.php:67
msgid "Display the progress history"
msgstr "显示进度历史"

#: plugins/StatusHistoryIndicator2/StatusHistoryIndicator2.class.php:69
msgid "Display Issue Status history"
msgstr "显示问题状态历史"

#: plugins/IssueBacklogVariationIndicator/IssueBacklogVariationIndicator.class.php:55
msgid "Task burndown chart"
msgstr "任务燃尽图"

#: plugins/IssueBacklogVariationIndicator/IssueBacklogVariationIndicator.class.php:58
msgid "Display task backlog updates since the task creation"
msgstr ""

#: plugins/IssueBacklogVariationIndicator/IssueBacklogVariationIndicator.class.php:157
msgid "Backlog (days)"
msgstr "积压工作（日）"

#: plugins/EffortEstimReliabilityIndicator2/EffortEstimReliabilityIndicator2.class.php:68
msgid "Display the EffortEstim reliability rate history"
msgstr ""

#: plugins/EffortEstimReliabilityIndicator2/EffortEstimReliabilityIndicator2.class.php:69
msgid "rate = EffortEstim / elapsed (on resolved tasks only)"
msgstr ""

#: plugins/EffortEstimReliabilityIndicator2/EffortEstimReliabilityIndicator2.class.php:72
msgid "REM: An issue that has been reopened before endTimestamp will NOT be recorded."
msgstr "REM：在结束时间戳之前重启的问题将不被记录。"

#: plugins/EffortEstimReliabilityIndicator2/EffortEstimReliabilityIndicator2.class.php:73
msgid "(For the bugs that where re-opened, the EffortEstim may not have been re-estimated, and thus the result is not reliable.)"
msgstr "（对于重启的错误，EffortEstim可能不会被重新评估，并因此结果不可靠。）"

#: plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks.class.php:60
msgid "Move Issue Timetracks"
msgstr "移动问题时间跟踪"

#: plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks.class.php:64
msgid "Move timetracks from one issue to another"
msgstr "从一个问题移动时间追踪至另一个"

#: plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks_ajax.php:71
msgid "Please, fill all fields"
msgstr "请填写所有字段"

#: plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks_ajax.php:85
msgid "This origin task doesn't exist"
msgstr "此原始任务不存在"

#: plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks_ajax.php:117
msgid "This destination task doesn't exist"
msgstr "此目标任务不存在"

#: plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks_ajax.php:120
msgid "No timetracks for this search"
msgstr "没有用于此搜索的时间跟踪"

#: plugins/MoveIssueTimetracks/MoveIssueTimetracks_ajax.php:171
msgid "Please, display timetracks before moving them"
msgstr "请在移动它们之前显示时间跟踪"

#: scheduler/SchedulerTaskProvider.class.php:46
msgid "Daily breakdown scheduling"
msgstr ""

#. TODO use this value to stop scheduler computing if OPTION_nbDaysForecast is too big
#. $max_time = ini_get("max_execution_time");
#. self::$logger->error('max_execution_time = '.$max_time);
#. Set task id list
#: scheduler/scheduler.php:59
msgid "Select a task"
msgstr "选择一个任务"

#: scheduler/scheduler.php:108
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: scheduler/scheduler.php:109
msgid "Monday this week"
msgstr "本周周一"

#: scheduler/scheduler.php:110
msgid "First week of this month"
msgstr "本月的第一周"

#: scheduler/scheduler.php:116
msgid "2 weeks"
msgstr "2周"

#: scheduler/scheduler.php:117
msgid "1 month"
msgstr "1个月"

#: scheduler/scheduler.php:118
msgid "2 months"
msgstr "2个月"

#: scheduler/scheduler.php:119
msgid "3 months"
msgstr "3个月"

#: scheduler/scheduler_ajax.php:327
msgid "Assignments rules not valid for task"
msgstr ""

#: scheduler/scheduler_ajax.php:341
msgid "Assignments updated for task"
msgstr "已为任务更新分配"

#: scheduler/scheduler_ajax.php:498
msgid "Options saved successfully"
msgstr "选项保存成功"

#: scheduler/SchedulerTaskProvider0.class.php:44
msgid "Standard issue priority scheduling"
msgstr ""

#: smarty_tools.php:126
msgid "W"
msgstr "W"

#: tools.php:1476
msgid "AddEffortEstim"
msgstr "添加努力估计"
